# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Aligulac\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-13 21:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-02 10:28+0100\n"
"Last-Translator: StephenKingJJY <jjy@wiwy.us>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: aligulac/currency.py:99
#, python-format
msgid "Exchange rate not found for currency %(code)s on %(date)s"
msgstr "未找到货币汇率 %(code)s 在 %(date)s"

#. Translators: matches as in search matches, not SC2 matches
#: aligulac/aligulac/tools.py:107 aligulac/aligulac/tools.py:120
msgid "Possible matches:"
msgstr "可能的匹配项："

#. Translators: E.g. "John, Lisa, Darren and Mike"
#: aligulac/aligulac/tools.py:109 aligulac/aligulac/tools.py:131
#, python-format
msgid "%(commalist)s and %(final)s"
msgstr "%(commalist)s 和 %(final)s"

#. Translators: E.g. "John, Lisa, Darren, Mike and 5 more"
#: aligulac/aligulac/tools.py:122
#, python-format
msgid "%(commalist)s and %(number)s more"
msgstr "%(commalist)s 以及其余的 %(number)s 位"

#: aligulac/aligulac/tools.py:138
#, python-format
msgid "'%s' not unique"
msgstr "'%s' 不唯一"

#: aligulac/aligulac/tools.py:150
msgid "You are not logged in."
msgstr "您未登录。"

#: aligulac/aligulac/tools.py:150
msgid "login"
msgstr "登录"

#: aligulac/aligulac/tools.py:153
#, python-format
msgid "You are logged in as %s"
msgstr "您已以%s的身份登录"

#: aligulac/aligulac/tools.py:155
msgid "logout"
msgstr "退出登录"

#: aligulac/aligulac/tools.py:156
msgid "change password"
msgstr "更改密码"

#: aligulac/aligulac/tools.py:169 aligulac/ratings/staff_views.py:311
#: aligulac/ratings/staff_views.py:318
msgid "This field is required."
msgstr "此处为必填项"

#: aligulac/aligulac/tools.py:241 aligulac/aligulac/tools.py:252
#: templates/history.djhtml:55
msgid "Ranking"
msgstr "排名"

#: aligulac/aligulac/tools.py:244 templates/player.djhtml:751
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: aligulac/aligulac/tools.py:245 aligulac/aligulac/tools.py:259
#: templates/history.djhtml:10 templates/history.djhtml.py:136
msgid "History"
msgstr "历史"

#: aligulac/aligulac/tools.py:246 aligulac/aligulac/tools.py:353
#: aligulac/ratings/misc_views.py:492 templates/player_earnings.djhtml:54
msgid "Earnings"
msgstr "收入"

#: aligulac/aligulac/tools.py:249 templates/db.djhtml:104
#: templates/index.djhtml:193 templates/search.djhtml:31
#: templates/teams.djhtml:10
msgid "Teams"
msgstr "战队"

#: aligulac/aligulac/tools.py:253
msgid "Transfers"
msgstr "转会记录"

#: aligulac/aligulac/tools.py:256 templates/records.djhtml:14
#: templates/records.djhtml.py:25
msgid "Records"
msgstr "纪录"

#. Translators: Hall of fame
#: aligulac/aligulac/tools.py:261
msgid "HoF"
msgstr "名人堂"

#: aligulac/aligulac/tools.py:262 aligulac/ratings/player_views.py:177
#: aligulac/ratings/player_views.py:188 aligulac/ratings/player_views.py:194
#: aligulac/ratings/results_views.py:547 aligulac/ratings/results_views.py:562
#: templates/earnings.djhtml:45 templates/earnings.djhtml.py:57
#: templates/earnings.djhtml:75 templates/history.djhtml:152
#: templates/history.djhtml.py:178 templates/period.djhtml:41
#: templates/period.djhtml.py:48 templates/period.djhtml:132
#: templates/period.djhtml.py:382 templates/period.djhtml:397
#: templates/player.djhtml:266 templates/player.djhtml.py:353
#: templates/player.djhtml:440 templates/player_results.djhtml:64
#: templates/player_results.djhtml:118 templates/ratingdetails.djhtml:208
#: templates/records.djhtml:38
msgid "All"
msgstr "全部"

#: aligulac/aligulac/tools.py:263 aligulac/ratings/models.py:91
#: aligulac/ratings/player_views.py:178 aligulac/ratings/player_views.py:674
#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:137
#: templates/history.djhtml:155 templates/period.djhtml:42
#: templates/period.djhtml.py:133 templates/period.djhtml:383
#: templates/reports_balance.djhtml:159
msgid "Protoss"
msgstr "星灵"

#: aligulac/aligulac/tools.py:264 aligulac/ratings/models.py:92
#: aligulac/ratings/player_views.py:179 aligulac/ratings/player_views.py:675
#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:138
#: templates/history.djhtml:158 templates/period.djhtml:43
#: templates/period.djhtml.py:134 templates/period.djhtml:384
#: templates/reports_balance.djhtml:167
msgid "Terran"
msgstr "人类"

#: aligulac/aligulac/tools.py:265 aligulac/ratings/models.py:93
#: aligulac/ratings/player_views.py:180 aligulac/ratings/player_views.py:676
#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:139
#: templates/history.djhtml:161 templates/period.djhtml:44
#: templates/period.djhtml.py:135 templates/period.djhtml:385
#: templates/reports_balance.djhtml:175
msgid "Zerg"
msgstr "异虫"

#: aligulac/aligulac/tools.py:268
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: aligulac/aligulac/tools.py:271
msgid "By Date"
msgstr "根据日期"

#: aligulac/aligulac/tools.py:272
msgid "By Event"
msgstr "根据赛事"

#: aligulac/aligulac/tools.py:273 templates/results_search.djhtml:11
#: templates/results_search.djhtml.py:17 templates/results_search.djhtml:60
#: templates/search.djhtml:11
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: aligulac/aligulac/tools.py:276
msgid "Inference"
msgstr "预测"

#: aligulac/aligulac/tools.py:279 templates/predict.djhtml:11
#: templates/predict.djhtml.py:17
msgid "Predict"
msgstr "预测"

#: aligulac/aligulac/tools.py:282 aligulac/aligulac/tools.py:307
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: aligulac/aligulac/tools.py:285 aligulac/ratings/misc_views.py:57
msgid "Balance Report"
msgstr "平衡性报告"

#: aligulac/aligulac/tools.py:286
msgid "Days Since…"
msgstr "大事记"

#: aligulac/aligulac/tools.py:287 aligulac/ratings/misc_views.py:65
#: templates/compare.search.djhtml:25
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: aligulac/aligulac/tools.py:290
msgid "About"
msgstr "关于"

#: aligulac/aligulac/tools.py:293
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题与解答"

#: aligulac/aligulac/tools.py:294 templates/blog.djhtml:10
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: aligulac/aligulac/tools.py:295
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: aligulac/aligulac/tools.py:296
msgid "API"
msgstr "API"

#: aligulac/aligulac/tools.py:299 templates/forms.djhtml:165
#: templates/forms.djhtml.py:172
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Translators: Matches as in SC2-matches, not search matches.
#: aligulac/aligulac/tools.py:303 aligulac/ratings/inference_views.py:717
#: aligulac/ratings/inference_views.py:738
#: aligulac/ratings/player_views.py:704 aligulac/ratings/staff_views.py:279
#: templates/add.djhtml:79 templates/eventres.djhtml:503
#: templates/historical.djhtml:44 templates/pred_rrgroup.djhtml:73
msgid "Matches"
msgstr "比赛"

#: aligulac/aligulac/tools.py:304
msgid "Review"
msgstr "回顾"

#: aligulac/aligulac/tools.py:305 templates/events.djhtml:10
#: templates/events.djhtml.py:16 templates/index.djhtml:194
#: templates/search.djhtml:41
msgid "Events"
msgstr "赛事"

#: aligulac/aligulac/tools.py:306 templates/events_open.djhtml:6
#: templates/events_open.djhtml.py:12
msgid "Open events"
msgstr "公开赛"

#: aligulac/aligulac/tools.py:345
msgid "Summary"
msgstr "总览"

#: aligulac/aligulac/tools.py:348
msgid "Rating history"
msgstr "周期排名"

#: aligulac/aligulac/tools.py:350 templates/pred_match.djhtml:149
msgid "Match history"
msgstr "比赛历史"

#: aligulac/aligulac/tools.py:356
msgid "Adjustments"
msgstr "评分变动"

#: aligulac/aligulac/views.py:61
msgid "Contains player information."
msgstr "包含选手信息。"

#: aligulac/aligulac/views.py:63 aligulac/aligulac/views.py:93
#: aligulac/aligulac/views.py:133 aligulac/aligulac/views.py:172
#: aligulac/aligulac/views.py:183 aligulac/aligulac/views.py:224
#: aligulac/aligulac/views.py:241 aligulac/aligulac/views.py:262
#: aligulac/aligulac/views.py:280 aligulac/aligulac/views.py:294
#: aligulac/aligulac/views.py:305 aligulac/aligulac/views.py:323
msgid "primary key"
msgstr "主键"

#: aligulac/aligulac/views.py:64
msgid "in-game name of the player"
msgstr "玩家游戏名"

#: aligulac/aligulac/views.py:65
msgid "real name"
msgstr "玩家真实姓名"

#: aligulac/aligulac/views.py:66 aligulac/ratings/player_views.py:157
msgid "birthday"
msgstr "生日"

#: aligulac/aligulac/views.py:67 templates/player.djhtml:690
msgid "MC number"
msgstr "MC数值"

#: aligulac/aligulac/views.py:68 aligulac/aligulac/views.py:148
msgid "external TLPD ID"
msgstr "外部TLPD ID"

#: aligulac/aligulac/views.py:70
msgid ""
"bit-flag value denoting which TLPD databases this player is in (1 = KR WoL, "
"2 = IN WoL, 4 = HotS, 8 = HotS beta, 16 = WoL beta)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:73 aligulac/aligulac/views.py:146
#: aligulac/aligulac/views.py:251
msgid ""
"title of Liquipedia page (the part after https://liquipedia.net/"
"starcraft2/)"
msgstr "Liquipedia页面后缀"

#: aligulac/aligulac/views.py:75
msgid "external sc2earnings.com ID"
msgstr "外部sc2earnings.com ID"

#: aligulac/aligulac/views.py:76
msgid "ISO-3166-1 alpha-2 country code"
msgstr "ISO-3166-1 alpha-2 国家代码"

#: aligulac/aligulac/views.py:78
msgid "P, T or Z for normal races, R for random and S for race switcher"
msgstr "P, T 或者 Z 代表各自种族, R 表示随机 以及 S 表示 种族变换"

#: aligulac/aligulac/views.py:80
#, python-format
msgid "their PP score (see <a href=\"%s\">Hall of Fame</a> for explanation)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:82
msgid "foreign key to period (start of PP-period)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:83
msgid "foreign key to period (first period after end of PP-period)"
msgstr ""

#. Translators: rating is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:86
msgid ""
"foreign key to rating (should link to the latest published rating of the "
"player)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:91
msgid "Contains game information."
msgstr "包含游戏信息"

#. Translators: period is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:96
msgid "foreign key to period (the period this match was played in)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:97
msgid "when the match was played (often approximate)"
msgstr "比赛时间（通常是近似的）"

#: aligulac/aligulac/views.py:98
#, fuzzy
msgid "foreign key to player (player A)"
msgstr "玩家A分数"

#: aligulac/aligulac/views.py:99
#, fuzzy
msgid "foreign key to player (player B)"
msgstr "玩家B分数"

#: aligulac/aligulac/views.py:100
msgid "score for player A"
msgstr "玩家A分数"

#: aligulac/aligulac/views.py:101
msgid "score for player B"
msgstr "玩家B分数"

#: aligulac/aligulac/views.py:103
msgid "race for player A (not necessarily same as pla.race, S is not allowed)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:106
msgid "race for player B (not necessarily same as plb.race, S is not allowed)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:108
msgid "true if the match has been rated"
msgstr "如果该比赛被统计则显示正确"

#: aligulac/aligulac/views.py:110
msgid ""
"tournament, round, group etc. (superceded by eventobj_id if latter is not "
"null)"
msgstr ""

#. Translators: event is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:113
msgid "foreign key to event (supercedes event field)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:114
msgid "foreign key to a table removed from the dump"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:115
msgid "game version used (WoL, HotS, LotV)"
msgstr "使用的游戏版本（自由之翼，虫群之心或虚空之遗）"

#: aligulac/aligulac/views.py:116
msgid "whether this match was played offline"
msgstr "是否是线下赛"

#. Translators: rating is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:119
msgid "foreign key to rating (rating of player A at the time of the match)"
msgstr ""

#. Translators: rating is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:123
msgid "foreign key to rating (rating of player B at the time of the match)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:129
msgid ""
"Contains event information. Events are organized in a tree as defined by the "
"<strong>eventadjacency</strong> table. “Event” in this case means anything "
"from organizer, season, tournament, round (including qualifiers), group, "
"days and weeks, etc."
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:134
msgid "name of this node"
msgstr "该节点名称"

#: aligulac/aligulac/views.py:135
msgid "parent node"
msgstr "父节点"

#: aligulac/aligulac/views.py:136 aligulac/aligulac/views.py:137
msgid "deprecated"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:138
msgid "whether the event is finished or not"
msgstr "该赛事是否结束"

#: aligulac/aligulac/views.py:139
msgid "whether the event is considered large (many games)"
msgstr "是否是大型赛事"

#: aligulac/aligulac/views.py:141
msgid "whether this event should be skipped in the fullname of descendants"
msgstr "是否应该在下级赛事中省略全名"

#: aligulac/aligulac/views.py:143
msgid "full name of this event (including names of ancestors)"
msgstr "赛事全名（包括上级赛事）"

#: aligulac/aligulac/views.py:144
msgid "URL of the event website"
msgstr "赛事主页的URL地址"

#: aligulac/aligulac/views.py:150
msgid ""
"bit-flag value denoting which TLPD databases this event is in: (1 = KR WoL, "
"2 = IN WoL, 4 = HotS, 8 = HotS beta, 16 = WoL beta)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:152
msgid "TL.net forum thread ID"
msgstr "TL.net论坛thread ID"

#: aligulac/aligulac/views.py:153
msgid "whether this event has an associated prizepool (NULL if unknown)"
msgstr "该赛事是否有相关的奖金池（未知则显示NULL）"

#: aligulac/aligulac/views.py:154
msgid "date of earliest match"
msgstr "最早的比赛日期"

#: aligulac/aligulac/views.py:155
msgid "date of latest match"
msgstr "最后的比赛日期"

#. Translators: These are literals so must be in English, i.e. team (translation)…
#: aligulac/aligulac/views.py:158
msgid "team, individual or frequent (only set for root nodes)"
msgstr ""

#. Translators: These are literals so must be in English, i.e. category (translation)…
#: aligulac/aligulac/views.py:161
msgid ""
"category, event (i.e. tournament) or round (you can assume that ancestors of "
"events are always categories and that descendants of events are always "
"rounds)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:164
msgid "sorting index"
msgstr "索引关键字"

#: aligulac/aligulac/views.py:169
msgid ""
"Contains the tree information for events. There is a row here for every "
"ancestor-descendant relationship. This table contains the transitive "
"closure, so links of any distance are listed."
msgstr ""

#. Translators: event is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:174 aligulac/aligulac/views.py:176
#: aligulac/aligulac/views.py:282 aligulac/aligulac/views.py:313
msgid "foreign key to event"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:177
msgid "how many edges between the nodes"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:181
msgid "Contains rating information."
msgstr "包含的评分信息"

#. Translators: period is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:185
msgid "foreign key to period"
msgstr ""

#. Translators: player is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:187 aligulac/aligulac/views.py:264
#: aligulac/aligulac/views.py:284 aligulac/aligulac/views.py:297
#: aligulac/aligulac/views.py:311 aligulac/aligulac/views.py:324
msgid "foreign key to player"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:188
msgid "current rating"
msgstr "当前评分"

#: aligulac/aligulac/views.py:189
msgid "current rating delta vP"
msgstr "当前评分变量vP"

#: aligulac/aligulac/views.py:190
msgid "current rating delta vT"
msgstr "当前评分变量vT"

#: aligulac/aligulac/views.py:191
msgid "current rating delta vZ"
msgstr "当前评分变量vZ"

#. Translators: RD = Rating Deviation
#: aligulac/aligulac/views.py:193
msgid "current RD"
msgstr "当前评分偏差值"

#: aligulac/aligulac/views.py:194
msgid "current RD vP"
msgstr "当前评分偏差值vP"

#: aligulac/aligulac/views.py:195
msgid "current RD vT"
msgstr "当前评分偏差值vT"

#: aligulac/aligulac/views.py:196
msgid "current RD vZ"
msgstr "当前评分偏差值vZ"

#: aligulac/aligulac/views.py:197
msgid "performance rating in this period"
msgstr "本周期表现评分"

#: aligulac/aligulac/views.py:198
msgid "performance rating vP in this period"
msgstr "本周期表现评分vP"

#: aligulac/aligulac/views.py:199
msgid "performance rating vT in this period"
msgstr "本周期表现评分vT"

#: aligulac/aligulac/views.py:200
msgid "performance rating vZ in this period"
msgstr "本周期表现评分vZ"

#: aligulac/aligulac/views.py:201
msgid "smoothed rating"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:202
msgid "smoothed rating vP"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:203
msgid "smoothed rating vT"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:204
msgid "smoothed rating vZ"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:205
msgid "smoothed RD"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:206
msgid "smoothed RD vP"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:207
msgid "smoothed RD vZ"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:208
msgid "smoothed RD vT"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:209
msgid "rank"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:210
msgid "rank vP"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:211
msgid "rank vT"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:212
msgid "rank vZ"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:213
msgid "number of periods since last game"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:215
#, python-format
msgid "rating gap to number 7 (used in the <a href=\"%s\">Hall of Fame</a>)"
msgstr ""

#. Translators: rating is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:218
msgid "foreign key to rating; previous rating for this player"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:222
msgid ""
"A period represent a discrete time interval used for rating computation "
"purposes."
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:225
msgid "starting date (inclusive)"
msgstr "开始日期"

#: aligulac/aligulac/views.py:226
msgid "ending date (inclusive)"
msgstr "结束日期"

#: aligulac/aligulac/views.py:227
msgid "whether this period has been rated"
msgstr "是否该周期被统计"

#: aligulac/aligulac/views.py:229
msgid "whether this period needs re-rating (something has changed)"
msgstr "是否该周期需要被重新统计（发生变更）"

#: aligulac/aligulac/views.py:230
msgid "number of returning players"
msgstr "回归的选手数量"

#: aligulac/aligulac/views.py:231
msgid "number of new players"
msgstr "新选手数量"

#: aligulac/aligulac/views.py:232
msgid "number of games played"
msgstr "进行的游戏盘数"

#: aligulac/aligulac/views.py:233
msgid "OP-score for Protoss"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:234
msgid "OP-score for Terran"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:235
msgid "OP-score for Zerg"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:239
msgid "Contains group information (for now, this means teams)."
msgstr "包含的小组信息（现在，这通常意味着战队）"

#: aligulac/aligulac/views.py:242
msgid "name of group"
msgstr "小组名称"

#: aligulac/aligulac/views.py:243
msgid "short name of group"
msgstr "小组简称"

#: aligulac/aligulac/views.py:244
msgid "all-kill score (if team)"
msgstr "all-kill得分（仅战队）"

#: aligulac/aligulac/views.py:245
msgid "proleague score (if team)"
msgstr "职业联赛得分（仅战队）"

#: aligulac/aligulac/views.py:246
msgid "date founded"
msgstr "创立时间"

#: aligulac/aligulac/views.py:247
msgid "date disbanded"
msgstr "解散时间"

#: aligulac/aligulac/views.py:248
msgid "whether the group is active"
msgstr "是否小组仍在活跃"

#: aligulac/aligulac/views.py:249
msgid "URL of team website"
msgstr "战队网站URL地址"

#: aligulac/aligulac/views.py:253
msgid "whether this group is a proper team"
msgstr "这个小组是否是正式战队"

#: aligulac/aligulac/views.py:255
msgid ""
"whether this group has manually added members or not (currently has no "
"effect, there are no automatic groups)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:260
msgid "Links teams and players together in a many-to-many relationship."
msgstr "在多对多关系中连接战队和选手。"

#. Translators: group is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:266 aligulac/aligulac/views.py:299
#: aligulac/aligulac/views.py:315
msgid "foreign key to group"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:267
msgid "start date of membership"
msgstr "加入时间"

#: aligulac/aligulac/views.py:268
msgid "end date of membership"
msgstr "结束时间"

#: aligulac/aligulac/views.py:270
msgid ""
"whether the membership is in effect (many end dates are unknown, so this is "
"needed)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:273
msgid ""
"whether the player is a playing member (false for coaches, among others)"
msgstr ""
"这名玩家是否是一个选手（即不是教练或其他工作人员）"

#: aligulac/aligulac/views.py:278
msgid ""
"Contains prize pool information. Each row represents a single payout to a "
"single player."
msgstr ""
"包含奖金池信息。每行代表着对某一选手的单笔支出。"

#: aligulac/aligulac/views.py:285
msgid "amount in USD at the time of the win"
msgstr "以获奖时汇率计算的美元"

#: aligulac/aligulac/views.py:286
msgid "amount in original currency"
msgstr "原始货币数量"

#: aligulac/aligulac/views.py:287
msgid "currency code"
msgstr "货币代码"

#: aligulac/aligulac/views.py:288
msgid "place in the event"
msgstr "赛事名次"

#: aligulac/aligulac/views.py:292
msgid ""
"Contains aliases for teams and players (common nicknames and shortened "
"names.)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:295
msgid "the alias"
msgstr "别名"

#: aligulac/aligulac/views.py:303
msgid ""
"Contains messages associated with some objects, containing perhaps relevant "
"information."
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:307
msgid "info, warning, sucess or error"
msgstr "通知，警告，成功或错误"

#: aligulac/aligulac/views.py:308
msgid "text describing this message"
msgstr "描述该消息的文本"

#: aligulac/aligulac/views.py:309 aligulac/aligulac/views.py:326
msgid "parameters for string interpolation"
msgstr ""

#. Translators: match is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:317
msgid "foreign key to match"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:321
msgid "Contains stories (dots plotted in some players' rating charts.)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:325
msgid "text describing this story"
msgstr "描述该故事的文本"

#: aligulac/aligulac/views.py:327
msgid "when it happened"
msgstr "发生时间"

#. Translators: event is a table name and must be in English
#: aligulac/aligulac/views.py:329
msgid "foreign key to event (if applicable)"
msgstr ""

#: aligulac/aligulac/views.py:342 aligulac/blog/views.py:18
msgid "The blog/news section is only in English, sorry."
msgstr "这个blog/news项仅能使用英文，抱歉。"

#: aligulac/aligulac/views.py:433
msgid "Name/organization"
msgstr "姓名/机构"

#: aligulac/aligulac/views.py:434 aligulac/ratings/staff_views.py:277
#: templates/add.djhtml:72 templates/review.djhtml:77
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: aligulac/aligulac/views.py:451
msgid "Entered data was invalid."
msgstr "您输入的数据无效."

#: aligulac/aligulac/views.py:467
#, python-format
msgid "Your API key is <code>%s</code>. Please keep it safe."
msgstr "您的 API key 是 <code>%s</code>. 请妥善保管"

#: aligulac/aligulac/views.py:477
msgid "The API documentation is only in English, sorry."
msgstr "API说明文档仅能使用英文，抱歉。"

#: aligulac/aligulac/views.py:605
msgid "The old password didn't match. Your password was not changed."
msgstr "您输入的旧密码有误. 密码尚未修改成功."

#: aligulac/aligulac/views.py:611
msgid "The new passwords didn't match. Your password was not changed."
msgstr "您输入的两次密码不同。密码尚未修改成功."

#: aligulac/aligulac/views.py:618
#, python-format
msgid "The password for %s was successfully changed."
msgstr "您为 %s 设置的密码已经成功更改."

#: aligulac/countries/data.py:5
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

#: aligulac/countries/data.py:6 aligulac/countries/data.py:516
msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

#: aligulac/countries/data.py:7
msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

#: aligulac/countries/data.py:8
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: aligulac/countries/data.py:9
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: aligulac/countries/data.py:10
msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

#: aligulac/countries/data.py:11
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

#: aligulac/countries/data.py:514
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

#: aligulac/countries/data.py:515
msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

#: aligulac/countries/data.py:517
msgid "Algeria"
msgstr "阿尔及利亚"

#: aligulac/countries/data.py:518
msgid "American Samoa"
msgstr "美属萨摩亚"

#: aligulac/countries/data.py:519
msgid "Andorra"
msgstr "安道尔"

#: aligulac/countries/data.py:520
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: aligulac/countries/data.py:521
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布达"

#: aligulac/countries/data.py:522
msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

#: aligulac/countries/data.py:523
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: aligulac/countries/data.py:524
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: aligulac/countries/data.py:525
msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

#: aligulac/countries/data.py:526
msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈马群岛"

#: aligulac/countries/data.py:527
msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

#: aligulac/countries/data.py:528
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉国"

#: aligulac/countries/data.py:529
msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

#: aligulac/countries/data.py:530
msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯岛"

#: aligulac/countries/data.py:531
msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

#: aligulac/countries/data.py:532
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大群岛"

#: aligulac/countries/data.py:533
msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

#: aligulac/countries/data.py:534
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利维亚"

#: aligulac/countries/data.py:535
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那"

#: aligulac/countries/data.py:536
msgid "Botswana"
msgstr "博兹瓦纳"

#: aligulac/countries/data.py:537
msgid "Bouvet Island"
msgstr "布韦岛"

#: aligulac/countries/data.py:538
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: aligulac/countries/data.py:539
msgid "Belize"
msgstr "伯利兹"

#: aligulac/countries/data.py:540
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英属印度洋领地"

#: aligulac/countries/data.py:541
msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

#: aligulac/countries/data.py:542
msgid "British Virgin Islands"
msgstr "英属维京群岛"

#: aligulac/countries/data.py:543
msgid "Brunei"
msgstr "文莱"

#: aligulac/countries/data.py:544
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

#: aligulac/countries/data.py:545
msgid "Myanmar"
msgstr "缅甸"

#: aligulac/countries/data.py:546
msgid "Burundi"
msgstr "布隆迪"

#: aligulac/countries/data.py:547
msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

#: aligulac/countries/data.py:548
msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

#: aligulac/countries/data.py:549
msgid "Cameroon"
msgstr "喀麦隆"

#: aligulac/countries/data.py:550 templates/add.djhtml:152
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: aligulac/countries/data.py:551
msgid "Cape Verde"
msgstr "佛得角"

#: aligulac/countries/data.py:552
msgid "Cayman Islands"
msgstr "开曼群岛"

#: aligulac/countries/data.py:553
msgid "Central African Republic"
msgstr "中非共和国"

#: aligulac/countries/data.py:554
msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里兰卡"

#: aligulac/countries/data.py:555
msgid "Chad"
msgstr "乍得"

#: aligulac/countries/data.py:556
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: aligulac/countries/data.py:557
msgid "China"
msgstr "中国大陆"

#: aligulac/countries/data.py:558
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#: aligulac/countries/data.py:559
msgid "Christmas Island"
msgstr "圣诞岛"

#: aligulac/countries/data.py:560
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr "科科斯群岛"

#: aligulac/countries/data.py:561
msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

#: aligulac/countries/data.py:562
msgid "Comoros"
msgstr "科摩罗"

#: aligulac/countries/data.py:563
msgid "Mayotte"
msgstr "马约特岛"

#: aligulac/countries/data.py:564 aligulac/countries/data.py:565
msgid "Congo"
msgstr "刚果"

#: aligulac/countries/data.py:566
msgid "Cook Islands"
msgstr "库克群岛"

#: aligulac/countries/data.py:567
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯达黎加"

#: aligulac/countries/data.py:568
msgid "Croatia"
msgstr "克罗地亚"

#: aligulac/countries/data.py:569
msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

#: aligulac/countries/data.py:570
msgid "Cyprus"
msgstr "塞浦路斯"

#: aligulac/countries/data.py:571
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和国"

#: aligulac/countries/data.py:572
msgid "Benin"
msgstr "贝宁湾"

#: aligulac/countries/data.py:573
msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

#: aligulac/countries/data.py:574
msgid "Dominica"
msgstr "多米尼加"

#: aligulac/countries/data.py:575
msgid "Dominican Republic"
msgstr "多米尼加共和国"

#: aligulac/countries/data.py:576
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多尔"

#: aligulac/countries/data.py:577
msgid "El Salvador"
msgstr "萨尔瓦多"

#: aligulac/countries/data.py:578
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道几内亚"

#: aligulac/countries/data.py:579
msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亚"

#: aligulac/countries/data.py:580
msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚"

#: aligulac/countries/data.py:581
msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

#: aligulac/countries/data.py:582
msgid "Faroe Islands"
msgstr "法罗群岛"

#: aligulac/countries/data.py:583
msgid "Falkland Islands (Malvinas)"
msgstr "福克兰群岛"

#: aligulac/countries/data.py:584
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr "南乔治亚岛与南桑威奇群岛"

#: aligulac/countries/data.py:585
msgid "Fiji"
msgstr "斐济"

#: aligulac/countries/data.py:586
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: aligulac/countries/data.py:587
msgid "Åland Islands"
msgstr "奥兰群岛"

#: aligulac/countries/data.py:588 templates/add.djhtml:153
msgid "France"
msgstr "法国"

#: aligulac/countries/data.py:589
msgid "French Guiana"
msgstr "法属几内亚"

#: aligulac/countries/data.py:590
msgid "French Polynesia"
msgstr "法属玻利尼西亚"

#: aligulac/countries/data.py:591
msgid "French Southern Territories"
msgstr "法国南部地区"

#: aligulac/countries/data.py:592
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布提"

#: aligulac/countries/data.py:593
msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

#: aligulac/countries/data.py:594
msgid "Georgia"
msgstr "格鲁吉亚"

#: aligulac/countries/data.py:595
msgid "Gambia"
msgstr "冈比亚"

#: aligulac/countries/data.py:596
msgid "Palestinian Territory"
msgstr "巴勒斯坦领土"

#: aligulac/countries/data.py:597 templates/add.djhtml:154
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: aligulac/countries/data.py:598
msgid "Ghana"
msgstr "加纳"

#: aligulac/countries/data.py:599
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀"

#: aligulac/countries/data.py:600
msgid "Kiribati"
msgstr "基里巴斯"

#: aligulac/countries/data.py:601
msgid "Greece"
msgstr "希腊"

#: aligulac/countries/data.py:602
msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰"

#: aligulac/countries/data.py:603
msgid "Grenada"
msgstr "格林纳达"

#: aligulac/countries/data.py:604
msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德罗普岛"

#: aligulac/countries/data.py:605
msgid "Guam"
msgstr "关岛"

#: aligulac/countries/data.py:606
msgid "Guatemala"
msgstr "危地马拉"

#: aligulac/countries/data.py:607
msgid "Guinea"
msgstr "几内亚"

#: aligulac/countries/data.py:608
msgid "Guyana"
msgstr "圭亚那"

#: aligulac/countries/data.py:609
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

#: aligulac/countries/data.py:610
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr "赫德岛和麦克唐纳群岛"

#: aligulac/countries/data.py:611
msgid "Vatican City"
msgstr "梵蒂冈"

#: aligulac/countries/data.py:612
msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

#: aligulac/countries/data.py:613
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: aligulac/countries/data.py:614
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#: aligulac/countries/data.py:615
msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

#: aligulac/countries/data.py:616
msgid "India"
msgstr "印度"

#: aligulac/countries/data.py:617
msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

#: aligulac/countries/data.py:618
msgid "Iran"
msgstr "伊朗"

#: aligulac/countries/data.py:619
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

#: aligulac/countries/data.py:620
msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

#: aligulac/countries/data.py:621
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#: aligulac/countries/data.py:622
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: aligulac/countries/data.py:623
msgid "Cote d'Ivoire"
msgstr "科特迪瓦"

#: aligulac/countries/data.py:624
msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

#: aligulac/countries/data.py:625
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: aligulac/countries/data.py:626
msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈萨克斯坦"

#: aligulac/countries/data.py:627
msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

#: aligulac/countries/data.py:628
msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

#: aligulac/countries/data.py:629
msgid "North Korea"
msgstr "朝鲜"

#: aligulac/countries/data.py:630 aligulac/ratings/player_views.py:188
#: templates/add.djhtml:155 templates/earnings.djhtml:59
#: templates/history.djhtml:180 templates/period.djhtml:398
msgid "South Korea"
msgstr "韩国"

#: aligulac/countries/data.py:631
msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

#: aligulac/countries/data.py:632
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉尔吉斯斯坦"

#: aligulac/countries/data.py:633
msgid "Laos"
msgstr "老挝"

#: aligulac/countries/data.py:634
msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

#: aligulac/countries/data.py:635
msgid "Lesotho"
msgstr "莱索托"

#: aligulac/countries/data.py:636
msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

#: aligulac/countries/data.py:637
msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

#: aligulac/countries/data.py:638
msgid "Libya"
msgstr "利比亚"

#: aligulac/countries/data.py:639
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

#: aligulac/countries/data.py:640
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: aligulac/countries/data.py:641
msgid "Luxembourg"
msgstr "卢森堡"

#: aligulac/countries/data.py:642
msgid "Macao"
msgstr "澳门"

#: aligulac/countries/data.py:643
msgid "Madagascar"
msgstr "马达加斯加"

#: aligulac/countries/data.py:644
msgid "Malawi"
msgstr "马拉维"

#: aligulac/countries/data.py:645
msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

#: aligulac/countries/data.py:646
msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

#: aligulac/countries/data.py:647
msgid "Mali"
msgstr "马里"

#: aligulac/countries/data.py:648
msgid "Malta"
msgstr "马耳他"

#: aligulac/countries/data.py:649
msgid "Martinique"
msgstr "马提尼克岛"

#: aligulac/countries/data.py:650
msgid "Mauritania"
msgstr "毛利塔尼亚"

#: aligulac/countries/data.py:651
msgid "Mauritius"
msgstr "毛里求斯"

#: aligulac/countries/data.py:652
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: aligulac/countries/data.py:653
msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

#: aligulac/countries/data.py:654
msgid "Moldova"
msgstr "摩尔多瓦"

#: aligulac/countries/data.py:655
msgid "Montenegro"
msgstr "黑山共和国"

#: aligulac/countries/data.py:656
msgid "Montserrat"
msgstr "蒙特塞拉特岛"

#: aligulac/countries/data.py:657
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

#: aligulac/countries/data.py:658
msgid "Mozambique"
msgstr "莫桑比克"

#: aligulac/countries/data.py:659
msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

#: aligulac/countries/data.py:660
msgid "Namibia"
msgstr "纳米比亚"

#: aligulac/countries/data.py:661
msgid "Nauru"
msgstr "瑙鲁"

#: aligulac/countries/data.py:662
msgid "Nepal"
msgstr "尼泊尔"

#: aligulac/countries/data.py:663
msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

#: aligulac/countries/data.py:664
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "荷属安的列斯群岛"

#: aligulac/countries/data.py:665
msgid "Aruba"
msgstr "荷属阿鲁巴群岛"

#: aligulac/countries/data.py:666
msgid "New Caledonia"
msgstr "新喀里多尼亚"

#: aligulac/countries/data.py:667
msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿图"

#: aligulac/countries/data.py:668
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: aligulac/countries/data.py:669
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

#: aligulac/countries/data.py:670
msgid "Niger"
msgstr "尼日尔"

#: aligulac/countries/data.py:671
msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亚"

#: aligulac/countries/data.py:672
msgid "Niue"
msgstr "纽埃岛"

#: aligulac/countries/data.py:673
msgid "Norfolk Island"
msgstr "诺福克岛"

#: aligulac/countries/data.py:674
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: aligulac/countries/data.py:675
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北马里亚纳群岛"

#: aligulac/countries/data.py:676
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "美国本土外小岛屿"

#: aligulac/countries/data.py:677
msgid "Micronesia"
msgstr "密克罗尼西亚"

#: aligulac/countries/data.py:678
msgid "Marshall Islands"
msgstr "马绍尔群岛"

#: aligulac/countries/data.py:679
msgid "Palau"
msgstr "帕劳群岛"

#: aligulac/countries/data.py:680
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: aligulac/countries/data.py:681
msgid "Panama"
msgstr "巴拿马"

#: aligulac/countries/data.py:682
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布新几内亚"

#: aligulac/countries/data.py:683
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

#: aligulac/countries/data.py:684
msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

#: aligulac/countries/data.py:685
msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

#: aligulac/countries/data.py:686
msgid "Pitcairn Islands"
msgstr "皮特凯恩群岛"

#: aligulac/countries/data.py:687 templates/add.djhtml:156
msgid "Poland"
msgstr "波兰"

#: aligulac/countries/data.py:688
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#: aligulac/countries/data.py:689
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "几内亚比绍"

#: aligulac/countries/data.py:690
msgid "Timor-Leste"
msgstr "东帝汶"

#: aligulac/countries/data.py:691
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: aligulac/countries/data.py:692
msgid "Qatar"
msgstr "卡塔尔"

#: aligulac/countries/data.py:693
msgid "Reunion"
msgstr "留尼旺岛"

#: aligulac/countries/data.py:694
msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

#: aligulac/countries/data.py:695 templates/add.djhtml:157
msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

#: aligulac/countries/data.py:696
msgid "Rwanda"
msgstr "卢旺达"

#: aligulac/countries/data.py:697
msgid "Saint Barthelemy"
msgstr "圣巴泰勒米"

#: aligulac/countries/data.py:698
msgid "Saint Helena"
msgstr "圣赫勒拿岛"

#: aligulac/countries/data.py:699
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "圣克里斯托弗和尼维斯岛"

#: aligulac/countries/data.py:700
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉岛"

#: aligulac/countries/data.py:701
msgid "Saint Lucia"
msgstr "圣卢西亚岛"

#: aligulac/countries/data.py:702
msgid "Saint Martin"
msgstr "圣马丁"

#: aligulac/countries/data.py:703
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "圣彼埃尔和密克隆岛"

#: aligulac/countries/data.py:704
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

#: aligulac/countries/data.py:705
msgid "San Marino"
msgstr "圣马力诺"

#: aligulac/countries/data.py:706
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "圣多美和普林西比"

#: aligulac/countries/data.py:707
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

#: aligulac/countries/data.py:708
msgid "Senegal"
msgstr "塞内加尔"

#: aligulac/countries/data.py:709
msgid "Serbia"
msgstr "塞尔维亚"

#: aligulac/countries/data.py:710
msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

#: aligulac/countries/data.py:711
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: aligulac/countries/data.py:712
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

#: aligulac/countries/data.py:713
msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

#: aligulac/countries/data.py:714
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

#: aligulac/countries/data.py:715
msgid "Somalia"
msgstr "索马里"

#: aligulac/countries/data.py:716
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: aligulac/countries/data.py:717
msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韦"

#: aligulac/countries/data.py:718
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: aligulac/countries/data.py:719
msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

#: aligulac/countries/data.py:720
msgid "Sudan"
msgstr "苏丹"

#: aligulac/countries/data.py:721
msgid "Suriname"
msgstr "苏里南"

#: aligulac/countries/data.py:722
msgid "Svalbard & Jan Mayen Islands"
msgstr "斯瓦尔巴群岛和扬马延岛"

#: aligulac/countries/data.py:723
msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士兰"

#: aligulac/countries/data.py:724 templates/add.djhtml:158
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: aligulac/countries/data.py:725
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: aligulac/countries/data.py:726
msgid "Syria"
msgstr "叙利亚"

#: aligulac/countries/data.py:727
msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

#: aligulac/countries/data.py:728
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: aligulac/countries/data.py:729
msgid "Tokelau"
msgstr "托克劳群岛"

#: aligulac/countries/data.py:730
msgid "Tonga"
msgstr "汤加"

#: aligulac/countries/data.py:731
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "特立尼达和多巴哥"

#: aligulac/countries/data.py:732
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯联合酋长国"

#: aligulac/countries/data.py:733
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

#: aligulac/countries/data.py:734
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#: aligulac/countries/data.py:735
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土库曼斯坦"

#: aligulac/countries/data.py:736
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

#: aligulac/countries/data.py:737
msgid "Tuvalu"
msgstr "图瓦卢"

#: aligulac/countries/data.py:738
msgid "Uganda"
msgstr "乌干达"

#: aligulac/countries/data.py:739 templates/add.djhtml:159
msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

#: aligulac/countries/data.py:740
msgid "Macedonia"
msgstr "马其顿"

#: aligulac/countries/data.py:741
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#: aligulac/countries/data.py:742
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

#: aligulac/countries/data.py:743
msgid "Guernsey"
msgstr "根西岛"

#: aligulac/countries/data.py:744
msgid "Jersey"
msgstr "泽西"

#: aligulac/countries/data.py:745
msgid "Isle of Man"
msgstr "马恩岛"

#: aligulac/countries/data.py:746
msgid "Tanzania"
msgstr "坦桑尼亚"

#: aligulac/countries/data.py:747
msgid "United States of America"
msgstr "美国"

#: aligulac/countries/data.py:748
msgid "United States Virgin Islands"
msgstr "美属维京群岛"

#: aligulac/countries/data.py:749
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

#: aligulac/countries/data.py:750
msgid "Uruguay"
msgstr "乌拉圭"

#: aligulac/countries/data.py:751
msgid "Uzbekistan"
msgstr "乌兹别克斯坦"

#: aligulac/countries/data.py:752
msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

#: aligulac/countries/data.py:753
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "瓦利斯群岛和富图纳群岛"

#: aligulac/countries/data.py:754
msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚群岛"

#: aligulac/countries/data.py:755
msgid "Yemen"
msgstr "也门"

#: aligulac/countries/data.py:756
msgid "Zambia"
msgstr "赞比亚"

#: aligulac/faq/views.py:18
msgid "The FAQ section is only in English, sorry."
msgstr "抱歉,常见问题与解答仅能使用英语"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:56
msgid "Best-of-N match"
msgstr "bo-N 比赛"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:58
msgid "Expected exactly two players."
msgstr "角逐出两名选手"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:60
#: aligulac/ratings/inference_views.py:67
#: aligulac/ratings/inference_views.py:81
#: aligulac/ratings/inference_views.py:89
msgid "Expected exactly one 'best of'."
msgstr "角逐出一名选手"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:63 templates/pred_4pswiss.djhtml:10
#: templates/pred_4pswiss.djhtml.py:16
msgid "Dual tournament"
msgstr "双败"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:65
msgid "Expected exactly four players."
msgstr "角逐出四名选手"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:70 templates/pred_sebracket.djhtml:10
#: templates/pred_sebracket.djhtml.py:16
msgid "Single elimination bracket"
msgstr "单淘"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:72
msgid "Expected number of players to be a power of two (2,4,8,…)."
msgstr "选手数必须为2的倍数（2,4,8,...）。"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:74
msgid "Expected at least one 'best of'."
msgstr "至少需要一个'best of'。"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:77 templates/pred_proleague.djhtml:17
#: templates/pred_rrgroup.djhtml:11 templates/pred_rrgroup.djhtml.py:17
msgid "Round robin group"
msgstr "小组循环赛"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:79
msgid "Expected at least three players."
msgstr "角逐出至少三名选手"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:85
msgid "Proleague team match"
msgstr "职业战队比赛"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:87
msgid "Expected an even number of players."
msgstr "选手数需要为偶数。"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:98
msgid "Format"
msgstr "模式"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:101
msgid "Best of"
msgstr "Best of"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:102 aligulac/ratings/misc_views.py:254
#: templates/db.djhtml:95 templates/eventres.djhtml:495
#: templates/index.djhtml:192 templates/search.djhtml:21
#: templates/team.djhtml:112 templates/teams.djhtml:26
msgid "Players"
msgstr "选手池"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:125
msgid "Must be a comma-separated list of positive odd integers (1,3,5,…)."
msgstr "必须是一个逗号分隔的奇数列（1,3,5,...）。"

#. Translators: Matches as in search matches
#. Translators: Matches as in search matches
#. Translators: Matches here as in search matches.
#: aligulac/ratings/inference_views.py:144 aligulac/ratings/misc_views.py:279
#: aligulac/ratings/results_views.py:653
#, python-format
msgid "No matches found: '%s'."
msgstr "找不到相关比赛： '%s'"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:156 aligulac/ratings/misc_views.py:291
msgid "One or more errors found in player list."
msgstr "在选手列表中发现一个或多个错误"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:466
msgid "Intial round"
msgstr "第一轮"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:467
msgid "Winners' and losers' matches"
msgstr "胜者组和败者组"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:468
msgid "Final match"
msgstr "决赛"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:543
#, python-format
msgid "Round %i"
msgstr "轮次 %i"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:641
#: aligulac/ratings/inference_views.py:642
msgid "Group play"
msgstr "小组赛"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:891
#: aligulac/ratings/inference_views.py:903 templates/pred_4pswiss.djhtml:67
#: templates/pred_proleague.djhtml:72 templates/pred_rrgroup.djhtml:58
#: templates/pred_sebracket.djhtml:63
msgid "Median outcome"
msgstr "中间结果"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:894
#: aligulac/ratings/inference_views.py:906
#: aligulac/ratings/inference_views.py:936
#: aligulac/ratings/inference_views.py:946
#: aligulac/ratings/inference_views.py:979
#: aligulac/ratings/inference_views.py:989
#: aligulac/ratings/inference_views.py:999
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1070
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1080
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1118
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1128
#: templates/results_search.djhtml:136
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:895
#: aligulac/ratings/inference_views.py:907
#: aligulac/ratings/inference_views.py:937
#: aligulac/ratings/inference_views.py:947
#: aligulac/ratings/inference_views.py:980
#: aligulac/ratings/inference_views.py:990
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1000
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1071
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1081
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1119
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1129
msgid "Estimated by"
msgstr "估计"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:917 templates/pred_4pswiss.djhtml:26
msgid "Top 2"
msgstr "前两名"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:917 templates/pred_4pswiss.djhtml:27
msgid "1st"
msgstr "第一"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:918 templates/pred_4pswiss.djhtml:28
msgid "2nd"
msgstr "第二"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:918 templates/pred_4pswiss.djhtml:29
msgid "3rd"
msgstr "第三"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:919 templates/pred_4pswiss.djhtml:30
msgid "4th"
msgstr "第四"

#. Translators: Win a tournament
#: aligulac/ratings/inference_views.py:958 templates/pred_sebracket.djhtml:29
msgid "Win"
msgstr "胜利"

#. Translators: Top 2, 4 etc. (in tournament)
#: aligulac/ratings/inference_views.py:960
#, python-brace-format
msgid "Top {i}"
msgstr "前 {i}"

#: aligulac/ratings/inference_views.py:975
msgid "Median Outcome Bracket"
msgstr ""

#. Translators: Team [player], e.g. "Team Jaedong"
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1091
#: aligulac/ratings/inference_views.py:1093
#, python-brace-format
msgid "Team {p}"
msgstr "{p}战队"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:58
msgid "Charts showing balance in StarCraft II over time."
msgstr "图表显示星际争霸2平衡性的变化。"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:61
msgid "Number of days since..."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:62
msgid "Page showing the most recent time some things happened."
msgstr "页面展示了最近发生的新闻。"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:66
msgid "Tool for comparing players."
msgstr "选手比较工具。"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:77
msgid "MMA and DongRaeGu played a Bo5+"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:88
msgid "Mvp won a premier event"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:98
msgid "A Korean terran won against a Korean protoss in a Bo5+ (offline)"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:106
msgid "A foreign terran won against a Korean protoss (offline)"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:114
msgid "A foreigner won in Proleague"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:122
msgid "A foreigner won in the GSL Code S"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:130
msgid "A CIS player won a major event"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:131
msgid "Player from BY, RU, UA or KZ with 1st place prize money >= $2000"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:139
msgid "A Nordic player won a major event"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:140
msgid "Player from SE, NO, DK, IS or FI with 1st place prize money >= $2000"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:148
msgid "A North American player won a major event"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:149
msgid "Player from US or CA with 1st place prize money >= $2000"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:157
msgid "A foreigner won a premier event"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:158
msgid "At least one game played offline with 1st place prize money >= $10,000"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:172
msgid "Jaedong got second place in an event"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:184
msgid "SlayerS disbanded"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:190
msgid "HasuObs joined mousesports"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:295
msgid "Enter at least two players."
msgstr "键入至少两名玩家。"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:297
msgid "Enter at most six players."
msgstr "键入至多六名玩家。"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:410 templates/eventres.djhtml:209
#: templates/eventres.djhtml.py:226 templates/periods.djhtml:26
msgid "New"
msgstr "新增玩家"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:411
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:415 aligulac/ratings/models.py:1294
#: templates/historical.djhtml:36 templates/matchlist.djhtml:43
#: templates/matchlist.djhtml.py:47 templates/player.djhtml:97
#: templates/ratinglist.djhtml:50 templates/ratinglist.djhtml.py:53
#: templates/records.djhtml:38
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:422
msgid "Probability of winning..."
msgstr "胜利可能性..."

#: aligulac/ratings/misc_views.py:425
msgid "a Bo3"
msgstr "一场BO3的比赛"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:430
msgid "a round robin group"
msgstr "一场小组循环赛"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:435
msgid "a dual tournament"
msgstr "一场双败比赛"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:439
msgid "Between these players"
msgstr "在这些选手中"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:445 aligulac/ratings/misc_views.py:459
msgid "Match wins"
msgstr "比赛胜利"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:447 aligulac/ratings/misc_views.py:463
msgid "Match +/-"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/misc_views.py:450 aligulac/ratings/misc_views.py:466
msgid "Game wins"
msgstr "比赛胜场"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:452 aligulac/ratings/misc_views.py:470
msgid "Game +/-"
msgstr "比赛 +/-"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:454
msgid "Lifetime"
msgstr "生涯"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:461
msgid "Match win %"
msgstr "% 胜利"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:468
msgid "Game win %"
msgstr "% 胜利"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:491
msgid "Other stats"
msgstr "其他数据"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:494
msgid "Current Form"
msgstr "当前表单"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:496
msgid "Meta"
msgstr "标签"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:498
msgid "Total"
msgstr "总计"

#. Translators: General rating
#: aligulac/ratings/misc_views.py:506 templates/player.djhtml:179
msgid "General"
msgstr "总览"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:507 templates/historical.djhtml:38
#: templates/period.djhtml:67 templates/period.djhtml.py:139
#: templates/player.djhtml:286 templates/player.djhtml.py:373
#: templates/player.djhtml:465 templates/player_results.djhtml:76
#: templates/player_results.djhtml:130 templates/ratingdetails.djhtml:88
#: templates/ratinglist.djhtml:64 templates/ratinglist.djhtml.py:67
msgid "vP"
msgstr "vP"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:508 templates/historical.djhtml:40
#: templates/period.djhtml:86 templates/period.djhtml.py:158
#: templates/player.djhtml:306 templates/player.djhtml.py:393
#: templates/player.djhtml:490 templates/player_results.djhtml:88
#: templates/player_results.djhtml:142 templates/ratingdetails.djhtml:128
#: templates/ratinglist.djhtml:78 templates/ratinglist.djhtml.py:81
msgid "vT"
msgstr "vT"

#: aligulac/ratings/misc_views.py:509 templates/historical.djhtml:42
#: templates/period.djhtml:105 templates/period.djhtml.py:177
#: templates/player.djhtml:327 templates/player.djhtml.py:414
#: templates/player.djhtml:515 templates/player_results.djhtml:100
#: templates/player_results.djhtml:154 templates/ratingdetails.djhtml:168
#: templates/ratinglist.djhtml:92 templates/ratinglist.djhtml.py:95
msgid "vZ"
msgstr "vZ"

#. Translators: TLPD database
#: aligulac/ratings/models.py:54
msgid "WoL Beta"
msgstr "自由之翼测试版"

#. Translators: TLPD database
#: aligulac/ratings/models.py:56
msgid "WoL Korean"
msgstr "自由之翼韩国"

#. Translators: TLPD database
#: aligulac/ratings/models.py:58
msgid "WoL International"
msgstr "自由之翼国际"

#. Translators: TLPD database
#: aligulac/ratings/models.py:60
msgid "HotS Beta"
msgstr "虫群之心测试版"

#. Translators: TLPD database
#: aligulac/ratings/models.py:62
msgid "HotS"
msgstr "虫群之心"

#. Translators: Event category
#: aligulac/ratings/models.py:70
msgid "Individual"
msgstr ""

#. Translators: Event category
#: aligulac/ratings/models.py:72 templates/earnings.djhtml:124
#: templates/player.djhtml:660 templates/player.djhtml.py:748
#: templates/ratinglist.djhtml:44
msgid "Team"
msgstr "战队"

#. Translators: Event category
#: aligulac/ratings/models.py:74
msgid "Frequent"
msgstr "频率"

#. Translators: Event type
#: aligulac/ratings/models.py:82
msgid "Category"
msgstr "分类"

#. Translators: Event type
#: aligulac/ratings/models.py:84 aligulac/ratings/player_views.py:174
#: aligulac/ratings/results_views.py:542 aligulac/ratings/results_views.py:711
#: aligulac/ratings/staff_views.py:160 aligulac/ratings/staff_views.py:272
#: aligulac/ratings/staff_views.py:303 templates/add.djhtml:48
#: templates/clocks.djhtml:60
msgid "Event"
msgstr "赛事"

#. Translators: Event type
#: aligulac/ratings/models.py:86
msgid "Round"
msgstr "轮次"

#. Translators: Random race
#: aligulac/ratings/models.py:95
#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:140
#: templates/period.djhtml:389
msgid "Random"
msgstr "随机种族"

#. Translators: Race switcher
#: aligulac/ratings/models.py:97
msgid "Switcher"
msgstr "种族变更者"

#: aligulac/ratings/models.py:100
msgctxt "possibly small letter (used in the middle of sentences)"
msgid "Protoss"
msgstr "神"

#: aligulac/ratings/models.py:101
msgctxt "possibly small letter (used in the middle of sentences)"
msgid "Terran"
msgstr "人"

#: aligulac/ratings/models.py:102
msgctxt "possibly small letter (used in the middle of sentences)"
msgid "Zerg"
msgstr "虫"

#. Translators: Random race
#: aligulac/ratings/models.py:104
msgctxt "possibly small letter (used in the middle of sentences)"
msgid "Random"
msgstr "随机"

#. Translators: Race switcher
#: aligulac/ratings/models.py:106
msgctxt "possibly small letter (used in the middle of sentences)"
msgid "Switcher"
msgstr "变更者"

#: aligulac/ratings/models.py:114 templates/db.djhtml:43
msgid "Wings of Liberty"
msgstr "自由之翼"

#: aligulac/ratings/models.py:115 templates/db.djhtml:52
msgid "Heart of the Swarm"
msgstr "虫群之心"

#: aligulac/ratings/models.py:116
msgid "Legacy of the Void"
msgstr "虚空之遗"

#. Translators: Message type
#: aligulac/ratings/models.py:125
msgid "info"
msgstr "信息"

#. Translators: Message type
#: aligulac/ratings/models.py:127
msgid "warning"
msgstr "警告"

#. Translators: Message type
#: aligulac/ratings/models.py:129
msgid "error"
msgstr "错误"

#. Translators: Message type
#: aligulac/ratings/models.py:131
msgid "success"
msgstr "成功"

#: aligulac/ratings/models.py:135 aligulac/ratings/models.py:137
#: aligulac/ratings/models.py:224
msgid "Possible confusion"
msgstr "可能的争议"

#: aligulac/ratings/models.py:136
#, python-format
msgid "You might be looking for %(player)s."
msgstr "您要找的是不是%(player)s."

#: aligulac/ratings/models.py:139
#, python-format
msgid "You might be looking for %(players)s or %(player)s."
msgstr "您要找的是不死%(players)s或%(player)s."

#: aligulac/ratings/models.py:140 aligulac/ratings/models.py:141
#: aligulac/ratings/models.py:161
msgid "Walkover"
msgstr "不战而胜"

#: aligulac/ratings/models.py:140
#, python-format
msgid "%(player)s recieved a walkover."
msgstr "%(player)s不战而胜。"

#: aligulac/ratings/models.py:143
#, python-format
msgid "%(player)s recieved a walkover against %(opponent)s."
msgstr "%(opponent)s弃权，%(player)s不战而胜。"

#: aligulac/ratings/models.py:144 aligulac/ratings/models.py:146
#: aligulac/ratings/models.py:150 aligulac/ratings/models.py:152
#: aligulac/ratings/models.py:153 aligulac/ratings/models.py:154
#: aligulac/ratings/models.py:156 aligulac/ratings/models.py:164
#: aligulac/ratings/models.py:186
msgid "Forfeit"
msgstr "违规"

#: aligulac/ratings/models.py:144
#, python-format
msgid "%(player)s forfeited."
msgstr "%(player)s 违规"

#: aligulac/ratings/models.py:145
msgid "Disqualification"
msgstr "无资格"

#: aligulac/ratings/models.py:145
#, python-format
msgid "%(player)s was disqualified."
msgstr "%(player)s 没有资格。"

#: aligulac/ratings/models.py:148
#, python-format
msgid "%(player)s forfeited and was replaced by %(otherplayer)s."
msgstr "%(player)s 违规被 %(otherplayer)s 代替。"

#: aligulac/ratings/models.py:149 aligulac/ratings/models.py:158
msgid "Forfeits"
msgstr "违规"

#: aligulac/ratings/models.py:149
#, python-format
msgid "%(players)s and %(player)s forfeited."
msgstr "%(players)s 和 %(player)s 违规"

#: aligulac/ratings/models.py:151
#, python-format
msgid "%(player)s forfeited against %(opponent)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:152
#, python-format
msgid "%(player)s forfeited after game %(num)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:153
#, python-format
msgid "%(player)s forfeited game %(num)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:155
#, python-format
msgid "%(player)s forfeited the remaining games."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:157
#, python-format
msgid "%(player)s forfeited the remaining matches."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:160
#, python-format
msgid "%(players)s and %(player)s forfeited the remaining matches."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:163
#, python-format
msgid "In addition, %(player)s received a walkover against %(opponent)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:166
#, python-format
msgid "In addition, %(player)s forfeited against %(opponent)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:167
msgid "Unrated match"
msgstr "未统计的比赛"

#: aligulac/ratings/models.py:169
#, python-format
msgid "In addition, %(player)s and %(opponent)s played an unrated match."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:170
msgid "2v2"
msgstr "2v2"

#: aligulac/ratings/models.py:172
#, python-format
msgid ""
"In addition, %(playera)s and %(playerb)s won a 2v2 against %(playerc)s and "
"%(playerd)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:173 aligulac/ratings/models.py:175
#: aligulac/ratings/models.py:176 aligulac/ratings/models.py:187
msgid "Race switch"
msgstr "改变种族"

#: aligulac/ratings/models.py:174
#, python-format
msgid "%(player)s played %(race)s in game %(num)s."
msgstr "%(player)s 在第 %(num)s 场游戏中 使用  %(race)s 种族"

#: aligulac/ratings/models.py:175
#, python-format
msgid "%(player)s played %(race)s."
msgstr "%(player)s 使用 %(race)s 种族"

#: aligulac/ratings/models.py:178
#, python-format
msgid "%(player)s switched to %(race)s after game %(num)s."
msgstr "%(player)s 在第%(num)s场游戏之后改变种族为 %(race)s"

#: aligulac/ratings/models.py:179 aligulac/ratings/models.py:181
#: aligulac/ratings/models.py:183
msgid "Smurf"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:180
#, python-format
msgid "%(player)s was smurfing for %(otherplayer)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:182
#, python-format
msgid "%(player)s was smurfing as %(otherplayer)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:185
#, python-format
msgid ""
"%(player)s was smurfing as %(otherplayer)s and was disqualified due to "
"residency rules."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:186
#, python-format
msgid "%(player)s was unable to attend."
msgstr "%(player)s 无法参加"

#: aligulac/ratings/models.py:188
msgid "This match was split due to race-changing."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:189 aligulac/ratings/models.py:192
#: aligulac/ratings/models.py:195 aligulac/ratings/models.py:198
msgid "Irregular match"
msgstr "不寻常的比赛"

#: aligulac/ratings/models.py:191
#, python-format
msgid "Coming from the loser's bracket, %(player)s had to win two Bo%(num)ss."
msgstr "从败者组出线， %(player)s 需要赢得两场 Bo%(num)ss 的比赛"

#: aligulac/ratings/models.py:194
#, python-format
msgid ""
"Coming from the winner's bracket, %(player)s started the match with a %(na)s-"
"%(nb)s lead."
msgstr "从胜者组出线， %(player)s 以 %(na)s-%(nb)s 开始比赛"

#: aligulac/ratings/models.py:197
#, python-format
msgid ""
"%(player)s started the match with a %(na)s–%(nb)s lead from a previous match."
msgstr "因为先前的比赛， %(player)s 以 %(na)s-%(nb)s 开始下一场"

#: aligulac/ratings/models.py:200
#, python-format
msgid "%(player)s started the match with a %(na)s–%(nb)s lead."
msgstr "%(player)s 以 %(na)s-%(nb)s 开始比赛"

#: aligulac/ratings/models.py:201 aligulac/ratings/models.py:204
#: aligulac/ratings/models.py:207 aligulac/ratings/models.py:210
#: aligulac/ratings/models.py:216
msgid "Qualification"
msgstr "资格"

#: aligulac/ratings/models.py:203
#, python-format
msgid "%(player)s defeated %(opponent)s to qualify for %(event)s."
msgstr "%(player)s 战胜了 %(opponent)s 获得 %(event)s 出线资格"

#: aligulac/ratings/models.py:206
#, python-format
msgid ""
"%(player)s defeated %(opponents)s and %(opponent)s to qualify for %(event)s."
msgstr ""
"%(player)s 战胜了 %(opponents)s 和 %(opponent)s 获得 %(event)s 出线资格"

#: aligulac/ratings/models.py:209
#, python-format
msgid ""
"%(player)s defeated %(opponent)s to qualify for %(event)s alongside "
"%(otherplayer)s."
msgstr ""
"%(player)s 战胜了 %(opponent)s 获得 %(event)s 出线资格"
"其他出线名额包括 %(otherplayer)s"

#: aligulac/ratings/models.py:212
#, python-format
msgid ""
"%(player)s defeated %(opponents)s and %(opponent)s to qualify for %(event)s "
"alongside %(otherplayer)s."
msgstr ""
"%(player)s 战胜了 %(opponents)s 和 %(opponent)s 获得 %(event)s 出线资格"
"其他出线名额包括 %(otherplayer)s"

#: aligulac/ratings/models.py:213
msgid "Forfeit and qualification"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:215
#, python-format
msgid ""
"%(player)s forfeited and was replaced by %(otherplayer)s who won a qualifier "
"against %(opponent)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:217
#, python-format
msgid "Qualification match to replace %(player)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:218 aligulac/ratings/models.py:227
msgid "Tiebreakers"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:220
#, python-format
msgid "%(players)s and %(player)s played tiebreakers for the %(num)s spots."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:221
msgid "Long game"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:223
#, python-format
msgid "Game %(num)s lasted for %(h)s hours, %(m)s minutes and %(s)s seconds."
msgstr "第 %(num)s 场游戏持续 %(h)s 小时 %(m)s 分 %(s)s 秒"

#: aligulac/ratings/models.py:226
#, python-format
msgid "%(player)s won %(num)s-X, assumed to be %(num)s-0."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:227
msgid "Tiebreaker game."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:228
msgid "Seed"
msgstr "种子"

#: aligulac/ratings/models.py:228
#, python-format
msgid "%(player)s was seededs."
msgstr "%(player)s 成为种子选手"

#: aligulac/ratings/models.py:229
msgid "Seeds"
msgstr "种子"

#: aligulac/ratings/models.py:229
#, python-format
msgid "%(players)s and %(player)s were seeded."
msgstr "%(players)s 和 %(player)s 成为种子选手"

#: aligulac/ratings/models.py:230
msgid "Draw"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:232
#, python-format
msgid "Game %(num)s was a draw and had to be replayed."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:240
#, python-format
msgid "%(player)s wins %(event)s"
msgstr "%(player)s 赢得了 %(event)s 冠军"

#: aligulac/ratings/models.py:242
#, python-format
msgid "%(player)s defeats %(opponent)s and wins %(event)s"
msgstr "%(player)s 战胜 %(opponent)s 赢得了 %(event)s 冠军"

#: aligulac/ratings/models.py:243
#, python-format
msgid "%(player)s wins %(event)s as a royal roader"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:245
#, python-format
msgid "%(player)s defeats %(opponent)s and wins %(event)s as a royal roader"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:246
#, python-format
msgid "%(player)s all-kills %(team)s"
msgstr "%(player)s all-kills %(team)s 战队"

#: aligulac/ratings/models.py:248
#, python-format
msgid "%(player)s all-kills %(team)s and wins %(event)s"
msgstr "%(player)s all-kills %(team)s 战队赢得了 %(event)s"

#: aligulac/ratings/models.py:249
#, python-format
msgid "%(player)s finishes second in %(event)s"
msgstr "%(player)s 在 %(event)s 中获得亚军"

#: aligulac/ratings/models.py:250
#, python-format
msgid "%(player)s finishes third in %(event)s"
msgstr "%(player)s 在 %(event)s 中获得季军"

#: aligulac/ratings/models.py:251
#, python-format
msgid "%(player)s finishes fourth in %(event)s"
msgstr "%(player)s 在 %(event)s 中获得殿军"

#: aligulac/ratings/models.py:252
#, python-format
msgid "%(player)s finishes top 4 in %(event)s"
msgstr "%(player)s 在 %(event)s 中获得前四"

#: aligulac/ratings/models.py:253
#, python-format
msgid "%(player)s finishes top 8 in %(event)s"
msgstr "%(player)s 在 %(event)s 中获得前八"

#: aligulac/ratings/models.py:254
#, python-format
msgid "%(player)s switches to %(race)s"
msgstr "%(player)s 改变种族为 %(race)s"

#: aligulac/ratings/models.py:255
#, python-format
msgid "%(player)s switches back to %(race)s"
msgstr "%(player)s 改回种族为 %(race)s"

#: aligulac/ratings/models.py:256
#, python-format
msgid "%(player)s switches from %(racea)s to %(raceb)s"
msgstr "%(player)s 从 %(racea)s 改成了 %(raceb)s"

#: aligulac/ratings/models.py:258
#, python-format
msgid "%(player)s switches from %(racea)s back to %(raceb)s"
msgstr "%(player)s 从 %(racea)s 改回了 %(raceb)s"

#: aligulac/ratings/models.py:260
#, python-format
msgid ""
"%(player)s defeats %(opponent)s and starts a %(num)s-kill spree in %(event)s"
msgstr ""
"%(player)s 战胜了 %(opponent)s ，创造了自己在 %(event)s 上的 %(num)s 杀"

#: aligulac/ratings/models.py:262
#, python-format
msgid ""
"%(player)s loses to %(opponent)s, ending a %(num)s-kill spree in %(event)s"
msgstr ""
"%(player)s 输给了 %(opponent)s ，终结了自己在 %(event)s 上的 %(num)s 杀"

#: aligulac/ratings/models.py:263
#, python-format
msgid "%(player)s fails to qualify for %(event)s"
msgstr "%(player)s 没能获得 %(event)s 参赛资格"

#: aligulac/ratings/models.py:265
#, python-format
msgid "%(player)s fails to qualify for %(event)s after %(num)s appearances"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/models.py:1292
msgid "All-Kill"
msgstr "All-Kill"

#: aligulac/ratings/models.py:1293
msgid "Proleague"
msgstr "职业联赛"

#: aligulac/ratings/models.py:1672
msgid "Error"
msgstr "错误与"

#: aligulac/ratings/player_views.py:66
#, python-format
msgid ""
"Due to %s's lack of recent games, they have been marked as <em>inactive</em> "
"and removed from the current rating list. Once they play a rated game they "
"will be reinstated."
msgstr ""
"因为缺乏 %s 最近的比赛信息，他们被标记为 <em>不活跃</em> "
"并且被移出了当前评分榜，一旦他们进行了一盘被统计的比赛， "
"他们将会被重新加入。"

#: aligulac/ratings/player_views.py:69
#, python-format
msgid ""
"%s has no rating chart on account of having played matches in fewer than two "
"periods."
msgstr ""
"%s 没有评分图表，因为缺乏最近两个周期的比赛数据"

#: aligulac/ratings/player_views.py:98
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: aligulac/ratings/player_views.py:99 templates/player.djhtml:598
msgid "Race"
msgstr "种族"

#: aligulac/ratings/player_views.py:100 aligulac/ratings/results_views.py:440
#: aligulac/ratings/team_views.py:47 aligulac/ratings/team_views.py:49
#: templates/db.djhtml:164 templates/earnings.djhtml:123
#: templates/hof.djhtml:36 templates/ratinglist.djhtml:41
#: templates/recordlist.djhtml:15 templates/team.djhtml:230
#: templates/teams.djhtml:22
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: aligulac/ratings/player_views.py:101
#, fuzzy
msgid "Romanized Name"
msgstr "罗马拼音名"

#: aligulac/ratings/player_views.py:102 aligulac/ratings/team_views.py:48
msgid "AKAs"
msgstr "别名"

#: aligulac/ratings/player_views.py:103 templates/player.djhtml:654
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: aligulac/ratings/player_views.py:105 aligulac/ratings/player_views.py:158
#: aligulac/ratings/results_views.py:109 aligulac/ratings/results_views.py:199
msgid "TLPD ID"
msgstr "TLPD ID"

#: aligulac/ratings/player_views.py:107 aligulac/ratings/results_views.py:111
msgid "TLPD DB"
msgstr "TLPD DB"

#: aligulac/ratings/player_views.py:108 aligulac/ratings/player_views.py:159
#: aligulac/ratings/results_views.py:113 aligulac/ratings/results_views.py:200
#: aligulac/ratings/team_views.py:51 aligulac/ratings/team_views.py:86
msgid "Liquipedia title"
msgstr "Liquipedia 标题"

#: aligulac/ratings/player_views.py:109 aligulac/ratings/player_views.py:160
msgid "SC2Earnings.com ID"
msgstr "SC2Earnings.com ID"

#: aligulac/ratings/player_views.py:111 aligulac/ratings/player_views.py:190
#: templates/player.djhtml:602
msgid "Country"
msgstr "国籍"

#: aligulac/ratings/player_views.py:140 aligulac/ratings/results_views.py:142
#: aligulac/ratings/results_views.py:238 aligulac/ratings/results_views.py:332
#: aligulac/ratings/results_views.py:417 aligulac/ratings/results_views.py:464
#: aligulac/ratings/results_views.py:511 aligulac/ratings/results_views.py:579
#: aligulac/ratings/results_views.py:743 aligulac/ratings/staff_views.py:177
#: aligulac/ratings/staff_views.py:334 aligulac/ratings/staff_views.py:583
#: aligulac/ratings/staff_views.py:649 aligulac/ratings/staff_views.py:729
#: aligulac/ratings/team_views.py:74
msgid "Entered data was invalid, no changes made."
msgstr "键入的数据非法，改变未生效"

#. Translators: Changed something (a noun).
#: aligulac/ratings/player_views.py:150 aligulac/ratings/results_views.py:196
#: aligulac/ratings/team_views.py:83
#, python-format
msgid "Changed %s."
msgstr "%s 已修改"

#: aligulac/ratings/player_views.py:152
msgid "tag"
msgstr "标签"

#: aligulac/ratings/player_views.py:153
msgid "race"
msgstr "种族"

#: aligulac/ratings/player_views.py:154
msgid "country"
msgstr "国籍"

#: aligulac/ratings/player_views.py:155 aligulac/ratings/team_views.py:85
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: aligulac/ratings/player_views.py:156
#, fuzzy
msgid "romanized name"
msgstr "罗马拼音名"

#: aligulac/ratings/player_views.py:161 aligulac/ratings/results_views.py:202
msgid "TLPD DBs"
msgstr "TLPD DBs"

#: aligulac/ratings/player_views.py:164 aligulac/ratings/team_views.py:91
msgid "Changed aliases."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/player_views.py:172 aligulac/ratings/results_views.py:539
msgid "After"
msgstr "之后"

#: aligulac/ratings/player_views.py:173 aligulac/ratings/results_views.py:540
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: aligulac/ratings/player_views.py:181 aligulac/ratings/player_views.py:679
#: templates/history.djhtml:164 templates/period.djhtml:386
msgid "No Protoss"
msgstr "非神族"

#: aligulac/ratings/player_views.py:182 aligulac/ratings/player_views.py:678
#: templates/history.djhtml:167 templates/period.djhtml:387
msgid "No Terran"
msgstr "非人族"

#: aligulac/ratings/player_views.py:183 aligulac/ratings/player_views.py:677
#: templates/history.djhtml:170 templates/period.djhtml:388
msgid "No Zerg"
msgstr "非虫族"

#: aligulac/ratings/player_views.py:185
msgid "Opponent race"
msgstr "对抗种族"

#: aligulac/ratings/player_views.py:188 templates/earnings.djhtml:61
#: templates/history.djhtml:182 templates/period.djhtml:400
msgid "Non-Koreans"
msgstr "非韩"

#: aligulac/ratings/player_views.py:195 aligulac/ratings/results_views.py:548
msgid "Best of 3+"
msgstr "BO3+"

#: aligulac/ratings/player_views.py:196 aligulac/ratings/results_views.py:549
msgid "Best of 5+"
msgstr "BO5+"

#: aligulac/ratings/player_views.py:198 aligulac/ratings/results_views.py:551
msgid "Match format"
msgstr "比赛形式"

#: aligulac/ratings/player_views.py:202 aligulac/ratings/results_views.py:555
#: aligulac/ratings/results_views.py:944
msgid "Both"
msgstr "全部"

#: aligulac/ratings/player_views.py:203 aligulac/ratings/results_views.py:98
#: aligulac/ratings/results_views.py:556 aligulac/ratings/results_views.py:714
#: aligulac/ratings/results_views.py:946 aligulac/ratings/staff_views.py:275
#: templates/db.djhtml:70
msgid "Offline"
msgstr "线下"

#: aligulac/ratings/player_views.py:204 aligulac/ratings/results_views.py:98
#: aligulac/ratings/results_views.py:557 aligulac/ratings/results_views.py:714
#: aligulac/ratings/results_views.py:946 templates/db.djhtml:61
msgid "Online"
msgstr "线上"

#: aligulac/ratings/player_views.py:206 aligulac/ratings/results_views.py:99
#: aligulac/ratings/results_views.py:559 aligulac/ratings/results_views.py:715
msgid "On/offline"
msgstr "线上/线下"

#: aligulac/ratings/player_views.py:209 aligulac/ratings/results_views.py:95
#: aligulac/ratings/results_views.py:562 aligulac/ratings/results_views.py:719
#: aligulac/ratings/staff_views.py:274 templates/add.djhtml:62
#: templates/eventres.djhtml:465
msgid "Game version"
msgstr "游戏版本"

#: aligulac/ratings/player_views.py:315
#, python-format
msgid "%s has no rating yet."
msgstr "%s 还没有评分"

#: aligulac/ratings/player_views.py:339
msgid "joins"
msgstr "加入"

#: aligulac/ratings/player_views.py:345
msgid "leaves"
msgstr "离开"

#: aligulac/ratings/player_views.py:554
msgid " before {}"
msgstr " 在 {} 之前"

#: aligulac/ratings/player_views.py:556
msgid " after {}"
msgstr " 在 {} 之后"

#: aligulac/ratings/player_views.py:558
msgid " between {} and {}"
msgstr " 在 {} 和 {} 之间"

#: aligulac/ratings/player_views.py:666
msgid "best of"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/player_views.py:668 aligulac/ratings/player_views.py:671
#: aligulac/ratings/player_views.py:684 aligulac/ratings/player_views.py:697
msgid "all"
msgstr "全部"

#: aligulac/ratings/player_views.py:685
msgid "foreigners"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/player_views.py:691 templates/player.djhtml:685
msgid "offline"
msgstr "线下"

#: aligulac/ratings/player_views.py:692
msgid "online"
msgstr "线上"

#: aligulac/ratings/player_views.py:693
msgid "both"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/player_views.py:702
msgid "Results for"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/player_views.py:703 templates/eventres.djhtml:499
#: templates/historical.djhtml:45 templates/period.djhtml:350
#: templates/periods.djhtml:27 templates/player.djhtml:102
#: templates/player.djhtml.py:130 templates/pred_rrgroup.djhtml:74
msgid "Games"
msgstr "比赛场次"

#: aligulac/ratings/player_views.py:705
msgid "Current form"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/player_views.py:706
msgid "Recent matches"
msgstr "最近比赛"

#: aligulac/ratings/player_views.py:707
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#. Translators: These have to line up on the right!
#: aligulac/ratings/player_views.py:709
msgid "Opponent Race:    "
msgstr ""

#. Translators: These have to line up on the right!
#: aligulac/ratings/player_views.py:711
msgid "Opponent Country: "
msgstr ""

#. Translators: These have to line up on the right!
#: aligulac/ratings/player_views.py:713
msgid "Match Format:     "
msgstr "比赛形式：     "

#. Translators: These have to line up on the right!
#: aligulac/ratings/player_views.py:715
msgid "On/offline:       "
msgstr "线上/线下：       "

#. Translators: These have to line up on the right!
#: aligulac/ratings/player_views.py:717
msgid "Game Version:     "
msgstr "游戏版本：       "

#: aligulac/ratings/player_views.py:718
#, python-brace-format
msgid "Stats by [url={url}]Aligulac[/url]"
msgstr ""

#. Translators: Link in the sense of a HTTP hyperlink.
#: aligulac/ratings/player_views.py:720
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: aligulac/ratings/ranking_views.py:44
#, python-format
msgid ""
"This is a <em>preview</em> of the next rating list. It will not be finalized "
"until %s."
msgstr ""
"这是下一个评分周期的预览。该周期正式截止时间是 %s。"

#: aligulac/ratings/ranking_views.py:67 templates/index.djhtml:137
msgid "F jS"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:94 aligulac/ratings/results_views.py:98
#: aligulac/ratings/results_views.py:102 aligulac/ratings/results_views.py:714
#: aligulac/ratings/results_views.py:718 aligulac/ratings/results_views.py:729
#: templates/results_search.djhtml:132 templates/review.djhtml:100
msgid "No change"
msgstr "无变更"

#. Translators: Type as in event type
#. Translators: Event type.
#: aligulac/ratings/results_views.py:104 aligulac/ratings/results_views.py:441
#: aligulac/ratings/staff_views.py:535 templates/add.djhtml:65
#: templates/eventres.djhtml:490 templates/review.djhtml:69
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. Translators: Apply (changes) to…
#: aligulac/ratings/results_views.py:107
msgid "Apply to all events on the same level"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:108 aligulac/ratings/team_views.py:50
#: templates/eventres.djhtml:537 templates/events_open.djhtml:41
#: templates/events_open.djhtml.py:87 templates/events_open.djhtml:134
#: templates/team.djhtml:157
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: aligulac/ratings/results_views.py:112 aligulac/ratings/results_views.py:201
msgid "TL thread"
msgstr "TL thread"

#: aligulac/ratings/results_views.py:152
msgid "Changed event name."
msgstr "赛事名已修改"

#: aligulac/ratings/results_views.py:157
#, python-format
msgid "Changed date for %i match."
msgid_plural "Changed date for %i matches."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:165
#, python-format
msgid "Changed game version for %i match."
msgid_plural "Changed game version for %i matches."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:175
#, python-format
msgid "Changed on/offline for %i match."
msgid_plural "Changed on/offline for %i matches."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:189
#, python-format
msgid "Changed type for %i event."
msgid_plural "Changed type for %i events."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:198 aligulac/ratings/team_views.py:88
msgid "homepage"
msgstr "主页"

#: aligulac/ratings/results_views.py:210 aligulac/ratings/results_views.py:392
#: templates/add.djhtml:88 templates/eventres.prizepool.djhtml:19
#: templates/eventres.prizepool.djhtml:108
#: templates/player_transfers.djhtml:19 templates/pred_4pswiss.djhtml:25
#: templates/pred_rrgroup.djhtml:26 templates/pred_rrgroup.djhtml.py:72
#: templates/pred_sebracket.djhtml:25
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: aligulac/ratings/results_views.py:211 aligulac/ratings/results_views.py:393
#: aligulac/ratings/results_views.py:712 aligulac/ratings/staff_views.py:138
#: aligulac/ratings/staff_views.py:273 templates/clocks.djhtml:59
#: templates/eventres.djhtml:447 templates/matchlist.djhtml:42
#: templates/player_transfers.djhtml:23 templates/review.djhtml:61
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: aligulac/ratings/results_views.py:212
msgid "Story text"
msgstr "故事文本"

#: aligulac/ratings/results_views.py:213
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:249
msgid "Story could not be found."
msgstr "找不到该故事"

#: aligulac/ratings/results_views.py:261
msgid "Story was successfully changed."
msgstr "故事修改成功"

#: aligulac/ratings/results_views.py:263 aligulac/ratings/results_views.py:281
msgid "Parameter verification failed."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:267
msgid "Story was successfully deleted."
msgstr "故事删除成功"

#: aligulac/ratings/results_views.py:279
msgid "Story was successfully created."
msgstr "故事创建成功"

#: aligulac/ratings/results_views.py:289
msgid "Currency"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:290
msgid "Ranked"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:291
msgid "Unranked"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:320
#, python-format
msgid "No such player: '%s'."
msgstr "找不到该选手： '%s'"

#: aligulac/ratings/results_views.py:322 aligulac/ratings/staff_views.py:106
#: aligulac/ratings/staff_views.py:116 aligulac/ratings/staff_views.py:439
#, python-format
msgid "Ambiguous player: '%s'."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:362
msgid "Errors occured, no changes made."
msgstr "发生错误，修改失败"

#. Translators: New prizepools added to the database.
#: aligulac/ratings/results_views.py:384
msgid "New prizes committed."
msgstr "新奖金已提交"

#: aligulac/ratings/results_views.py:394
msgid "Text"
msgstr "文本"

#. Translators: Stories are the dots on a player's rating chart
#: aligulac/ratings/results_views.py:432
msgid "Added a story."
msgstr "添加一个故事"

#: aligulac/ratings/results_views.py:442
msgid "No Print"
msgstr "无打印"

#: aligulac/ratings/results_views.py:443
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: aligulac/ratings/results_views.py:477
msgid "Added a subevent."
msgstr "添加子赛事"

#: aligulac/ratings/results_views.py:501
msgid "Unable to get these events."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:519
msgid "Order invalid, try again?"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:523
msgid "Non-child event found. This should never happen."
msgstr "未找到子赛事"

#. Translators: Children as in sub-events.
#: aligulac/ratings/results_views.py:531
#, python-format
msgid ""
"Successfully reordered %i children. Any inconsistencies will be fixed next "
"update (no more than six hours away)."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:541
msgid "Involving players"
msgstr "参与选手"

#. Translators: Unassigned as in not assigned to an event.
#: aligulac/ratings/results_views.py:544
msgid "Only show unassigned matches"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:682
#, python-format
msgid "Too many results (%i). Please add restrictions."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:768
#, python-format
msgid "Updated %i match."
msgid_plural "Updated %i matches."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/results_views.py:839
msgid ""
"The events are organized in a hierarchical fashion. Thus, all GSL "
"tournaments are filed under GSL, all Code S under their respective seasons, "
"all groups under their respective Code S event, and so on."
msgstr ""
"下面的赛事依据层级来组织。比如所有的GSL竞标赛都是GSL目录下，所有的CodeS赛事都在其对应的赛季下，"
"所有的小组赛都在他们对应的CodeS赛事下，以此类推。"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:108 aligulac/ratings/staff_views.py:118
#: aligulac/ratings/staff_views.py:435
#, python-format
msgid "Could not find player: '%s'."
msgstr "找不到该选手： '%s'"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:139
msgid "Ignore duplicates"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:168 aligulac/ratings/staff_views.py:326
msgid "Could not find this event object."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:228 aligulac/ratings/staff_views.py:483
#, python-format
msgid "Could not make match %(pla)s vs %(plb)s: possible duplicate found."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:235 aligulac/ratings/staff_views.py:491
#, python-format
msgid "Unknown race in %(pla)s vs %(plb)s: set to random."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:256
#, python-format
msgid "Successfully approved %i match."
msgid_plural "Successfully approved %i matches."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:264
#, python-format
msgid "Successfully rejected %i match."
msgid_plural "Successfully rejected %i matches."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:276 templates/add.djhtml:69
#: templates/review.djhtml:73
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:278 templates/add.djhtml:75
#: templates/review.djhtml:81
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:370
#, python-format
msgid "Could not parse '%(line)s' (%(error)s)."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:392
#, python-format
msgid "Error creating match '%(line)s' (%(error)s)."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:408
#, python-format
msgid "Successfully added %i match."
msgid_plural "Successfully added %i matches."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:417
#, python-format
msgid "Closed '%s'."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:420
#, python-format
msgid "Did not close '%s'."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:501
msgid "Parent ID"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:503
msgid "Other"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:504
msgid "Group stage and playoffs"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:505
msgid "Groups A through D"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:506
msgid "Groups A through H"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:507
msgid "Ro64→Final"
msgstr "64强→决赛"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:508
msgid "Ro32→Final"
msgstr "32强→决赛"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:509
msgid "Ro16→Final"
msgstr "16强→决赛"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:510
msgid "Ro8→Final"
msgstr "8强→决赛"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:511
msgid "Ro4→Final"
msgstr "4强→决赛"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:512
msgid "Ro64→Final + 3rd place"
msgstr "64强→决赛 + 第三名"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:513
msgid "Ro32→Final + 3rd place"
msgstr "32强→决赛 + 第三名"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:514
msgid "Ro16→Final + 3rd place"
msgstr "16强→决赛 + 第三名"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:515
msgid "Ro8→Final + 3rd place"
msgstr "8强→决赛 + 第三名"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:516
msgid "Ro4→Final + 3rd place"
msgstr "4强→决赛 + 第三名"

#: aligulac/ratings/staff_views.py:517
msgid "Ro64→Final + early rounds"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:518
msgid "Ro32→Final + early rounds"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:519
msgid "Ro16→Final + early rounds"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:520
msgid "Ro8→Final + early rounds"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:521
msgid "Ro4→Final + early rounds"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:523
msgid "Ro64→Final + 3rd place and early rounds"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:524
msgid "Ro32→Final + 3rd place and early rounds"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:525
msgid "Ro16→Final + 3rd place and early rounds"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:526
msgid "Ro8→Final + 3rd place and early rounds"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:527
msgid "Ro4→Final + 3rd place and early rounds"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:528
msgid "WB, LB, Final"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:529
msgid "LB: Round 1->Round 2"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:530
msgid "LB: Round 1->Round 4"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:531
msgid "LB: Round 1->Round 6"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:532
msgid "LB: Round 1->Round 8"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:533
msgid "Predefined names"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:534
msgid "Custom names"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:536
msgid "Big"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:537
msgid "No print"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:558
#, python-format
msgid "Could not find event ID %s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:563
msgid "Must specify an event to close."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:567
msgid "No event names specified."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:607
#, python-format
msgid "Successfully created %i new event."
msgid_plural "Successfully created %i new events."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:614
msgid "Successfully closed event."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:620
msgid "Source ID"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:621
msgid "Target ID"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:622 aligulac/ratings/staff_views.py:693
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:636 aligulac/ratings/staff_views.py:642
#, python-format
msgid "No player with ID %i."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:656
msgid "Please confirm player merge."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:678
#, python-format
msgid "%(source)s was successfully merged into %(target)s."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:682
msgid "The merging is complete"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:691
msgid "Event ID to move"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:692
msgid "New parent ID"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:707 aligulac/ratings/staff_views.py:713
#, python-format
msgid "No event with ID %i."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:721
msgid "Can't move an event to one of its descendants."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:739
msgid "Please confirm event move."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:794
#, python-format
msgid "Reopened '%s'."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:840
msgid "If you haven't used this tool before, ask before you do anything."
msgstr ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:934
#, python-format
msgid "Successfully closed %i event."
msgid_plural "Successfully closed %i events."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/staff_views.py:944
#, python-format
msgid "Successfully marked %i event as having no prize pool."
msgid_plural "Successfully marked %i events as having no prize pool."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: aligulac/ratings/team_views.py:87
msgid "short name"
msgstr "简称"

#: aligulac/ratings/tools.py:56
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: aligulac/ratings/tools.py:57
msgid "British Pound"
msgstr "英镑"

#: aligulac/ratings/tools.py:58
msgid "Australian Dollar"
msgstr "澳元"

#: aligulac/ratings/tools.py:59
msgid "New-Zealand Dollar"
msgstr "新西兰元"

#: aligulac/ratings/tools.py:60
msgid "US Dollar"
msgstr "美元"

#: aligulac/ratings/tools.py:61
msgid "Canadian Dollar"
msgstr "加元"

#: aligulac/ratings/tools.py:62
msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: aligulac/ratings/tools.py:63
msgid "Norwegian Krona"
msgstr "挪威克朗"

#: aligulac/ratings/tools.py:64
msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: aligulac/ratings/tools.py:65
msgid "Danish Krona"
msgstr "丹麦克朗"

#: aligulac/ratings/tools.py:66
msgid "Japanese Yen"
msgstr "日元"

#: aligulac/ratings/tools.py:67
msgid "Chinese Renminbi"
msgstr "人民币"

#: aligulac/ratings/tools.py:68
msgid "South Korean won"
msgstr "韩元"

#: aligulac/ratings/tools.py:69
msgid "Singapore Dollar"
msgstr "新加坡元"

#: aligulac/ratings/tools.py:70
msgid "Indonesian Rupiah"
msgstr "印尼卢比"

#: aligulac/ratings/tools.py:71
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰铢"

#: aligulac/ratings/tools.py:72
msgid "Taiwan Dollar"
msgstr "新台币"

#: aligulac/ratings/tools.py:73
msgid "Hong Kong Dollar"
msgstr "港币"

#: aligulac/ratings/tools.py:74
msgid "Philippines Peso"
msgstr "菲律宾比索"

#: aligulac/ratings/tools.py:75
msgid "Indian Rupee"
msgstr "印度卢比"

#: aligulac/ratings/tools.py:76
msgid "Malaysian Ringgit"
msgstr "马来西亚林吉特"

#: aligulac/ratings/tools.py:77
msgid "Vietnamese Dong"
msgstr "越南盾"

#: aligulac/ratings/tools.py:78
msgid "Brazilian Real"
msgstr "巴西雷亚尔"

#: aligulac/ratings/tools.py:79
msgid "Peruvian Nuevo Sol"
msgstr "秘鲁的新索尔"

#: aligulac/ratings/tools.py:80
msgid "Argentine Peso"
msgstr "阿根廷比索"

#: aligulac/ratings/tools.py:81
msgid "Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: aligulac/ratings/tools.py:82
msgid "Chilean Peso"
msgstr "智利比索"

#: aligulac/ratings/tools.py:83
msgid "Colombian Peso"
msgstr "哥伦比亚比索"

#: aligulac/ratings/tools.py:84
msgid "Jamaican Dollar"
msgstr "牙买加元"

#: aligulac/ratings/tools.py:85
msgid "Trinidad and Tobago Dollar"
msgstr "特立尼达和多巴哥元"

#: aligulac/ratings/tools.py:86
msgid "Bermudian Dollar"
msgstr "百慕大元"

#: aligulac/ratings/tools.py:87
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: aligulac/ratings/tools.py:88
msgid "Polish Zloty"
msgstr "波兰兹罗提"

#: aligulac/ratings/tools.py:89
msgid "Turkish Lira"
msgstr "土耳其里拉"

#: aligulac/ratings/tools.py:90
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利福林"

#: aligulac/ratings/tools.py:91
msgid "Romanian Leu"
msgstr "罗马尼亚列伊"

#: aligulac/ratings/tools.py:92
msgid "Russian Ruble"
msgstr "俄罗斯卢布"

#: aligulac/ratings/tools.py:93
msgid "Croatian kuna"
msgstr "库纳"

#: aligulac/ratings/tools.py:94
msgid "Kazakhstani Tenge"
msgstr "坚戈"

#: aligulac/ratings/tools.py:95
msgid "Israeli Shekel"
msgstr "以色列谢克尔"

#: aligulac/ratings/tools.py:96
msgid "United Arab Emirates Dirham"
msgstr "阿联酋迪拉姆"

#: aligulac/ratings/tools.py:97
msgid "Qatari Riyal"
msgstr "卡塔尔里亚尔"

#: aligulac/ratings/tools.py:98
msgid "Saudi Riyal"
msgstr "沙特里亚尔"

#: aligulac/ratings/tools.py:99
msgid "Egyptian Pound"
msgstr "埃及镑"

#: aligulac/ratings/tools.py:100
msgid "South African Rand"
msgstr "南非兰德"

#: aligulac/ratings/tools.py:101
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特币"

#: aligulac/ratings/tools.py:190
#, python-format
msgid "Player '%s' was not found and cound not be made (missing player tag)"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/tools.py:194
#, python-format
msgid "Player '%s' was not found and cound not be made (missing race)"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:141
msgid "Race switcher"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:263
msgid "TLPD:WoL:B"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:264
msgid "TLPD:WoL:KR"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:265
msgid "TLPD:WoL:IN"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:266
msgid "TLPD:HotS:B"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:267
msgid "TLPD:HotS"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:367
msgid "N/A"
msgstr ""

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:497
msgid "January"
msgstr "一月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:498
msgid "February"
msgstr "二月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:499
msgid "March"
msgstr "三月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:500
msgid "April"
msgstr "四月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:501
msgid "May"
msgstr "五月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:502
msgid "June"
msgstr "六月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:503
msgid "July"
msgstr "七月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:504
msgid "August"
msgstr "八月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:505
msgid "September"
msgstr "九月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:506
msgid "October"
msgstr "十月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:507
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:508
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:509
msgid "Jan."
msgstr "一月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:510
msgid "Feb."
msgstr "二月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:511
msgid "Aug."
msgstr "八月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:512
msgid "Sept."
msgstr "九月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:513
msgid "Oct."
msgstr "十月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:514
msgid "Nov."
msgstr "十一月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:515
msgid "Dec."
msgstr "十二月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:516
msgid "jan"
msgstr "一月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:517
msgid "feb"
msgstr "二月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:518
msgid "mar"
msgstr "三月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:519
msgid "apr"
msgstr "四月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:520
msgid "may"
msgstr "五月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:521
msgid "jun"
msgstr "六月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:522
msgid "jul"
msgstr "七月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:523
msgid "aug"
msgstr "八月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:524
msgid "sep"
msgstr "九月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:525
msgid "oct"
msgstr "十月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:526
msgid "nov"
msgstr "十一月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:527
msgid "dec"
msgstr "十二月"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:528
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:529
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:530
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:531
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:532
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:533
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:534
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:535
msgid "mon"
msgstr "周一"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:536
msgid "tue"
msgstr "周二"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:537
msgid "wed"
msgstr "周三"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:538
msgid "thu"
msgstr "周四"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:539
msgid "fri"
msgstr "周五"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:540
msgid "sat"
msgstr "周六"

#: aligulac/ratings/templatetags/ratings_extras.py:541
msgid "sun"
msgstr "周日"

#: templates/404.djhtml:16
msgid "The page you were looking for was nowhere to be found. Sorry!"
msgstr "抱歉!你要找的页面不存在."

#: templates/500.djhtml:15
msgid "An unspeakable awful indescribable horror has occured."
msgstr "系统发生了令人无语的糟糕情况."

#: templates/500.djhtml:17
#, python-format
msgid ""
"Try to send me an e-mail at %(email)s where you describe what you were "
"trying to do when this happened."
msgstr ""
"请给我发邮件到%(email)s, 并请告诉我您是在何种情况下或何种操作下遇到这种情况"
"的."

#: templates/add.djhtml:12 templates/add.djhtml.py:18
msgid "Submit results"
msgstr "提交比赛结果"

#: templates/add.djhtml:28
msgid "The following entries were successfully submitted"
msgstr "以下各项已顺利提交"

#: templates/add.djhtml:29
msgid "They are pending review before being visible."
msgstr "这些内容在审查后方为可见."

#: templates/add.djhtml:39
msgid "Guide"
msgstr "说明"

#: templates/add.djhtml:40
msgid "Match syntax"
msgstr "格式"

#: templates/add.djhtml:41
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: templates/add.djhtml:42
msgid "Common problems"
msgstr "常见问题"

#: templates/add.djhtml:49
msgid ""
"Anything that can be used to identify the tournament the games were played "
"in.  Please provide as much information as possible. (Rounds, day number, "
"week number, etc.)"
msgstr ""
"请尽量提供关于比赛的更详尽的信息。比如轮次、日期等。"

#: templates/add.djhtml:53
#, fuzzy
msgid "Event object"
msgstr "玩家真实姓名"

#: templates/add.djhtml:54
msgid "The event the games were played in."
msgstr "该场游戏所在的比赛。"

#: templates/add.djhtml:56
#, python-format
msgid ""
"If you can't find the correct event object, you have to %(a)smake it</a>. If "
"these are the final games associated with an event object, please close it "
"afterwards."
msgstr ""

#: templates/add.djhtml:59
msgid "Date played"
msgstr "比赛日期"

#: templates/add.djhtml:60
msgid ""
"The date the games were played (as accurate as possible). This will be used "
"to check for possible duplicates."
msgstr ""
"比赛的具体日期，请尽量精确，以便我们判断是否重复。"

#: templates/add.djhtml:63
msgid "Indicate on which version of SC2 the games were played."
msgstr "比赛所用星际争霸2的版本。"

#: templates/add.djhtml:66
msgid ""
"Use <strong>offline</strong> for games that were played at a live "
"tournament, otherwise use <strong>online</strong>."
msgstr ""
"使用online或者offline来标记比赛是线上还是线下。"

#: templates/add.djhtml:70
msgid ""
"An URL to a credible source where the results can be double checked (for "
"example: official tournament brackets, Liquipedia page or Team Liquid live "
"report thread)."
msgstr ""
"一个可信的来源连接，可以帮助我们做双重验证，比如一个赛事的官方网站，Liquipedia页面或者一个Team Liquid直播贴。"

#: templates/add.djhtml:73
msgid ""
"(Optional) A way to contact you if we have questions about your submission. "
"E-mail, Team Liquid username, Reddit username etc. are fine."
msgstr ""
"（可选）如果我们对您的提交有疑问可以有办法联系到你。"
"邮箱，Team Liquid用户名，Reddit用户名等都可以。"

#: templates/add.djhtml:76
msgid ""
"(Optional) Any extra information you have that may or may not be of use."
msgstr ""
"（可选）你所知道的有用或者没用的其他额外信息。"

#: templates/add.djhtml:80
msgid ""
"A list of the results you want to add. Please see <strong>match syntax</"
"strong> for more information."
msgstr ""
"你希望添加的比赛结果列表，请查看<strong>格式</strong>一栏获取更多信息。"

#: templates/add.djhtml:83
msgid ""
"Please see <strong>common problems</strong> if you are unsure about a player."
msgstr ""
"请查看<strong>常见问题</strong>一栏，如果你对一名选手不太确定的话。"

#: templates/add.djhtml:86
msgid ""
"Each line corresponds to a match, and should be entered using this format:"
msgstr ""
"每一行都对应着一场比赛，请使用以下格式："

#: templates/add.djhtml:89 templates/matchlist.djhtml:45
msgid "Score"
msgstr "比分"

#: templates/add.djhtml:93
msgid ""
"The player information must uniquely identify the player, and should be "
"space-separated list of any of the following:"
msgstr ""

#: templates/add.djhtml:95
msgid ""
"The player information does not have to uniquely identify the player, and "
"should be a space-separated list of any of the following:"
msgstr ""
"选手信息不必唯一对应一名选手，可能是一个由下面各种情况组成的列表："

#: templates/add.djhtml:99
msgid "Player tag, e.g. <code>DongRaeGu</code>."
msgstr "选手昵称，例如<code>DongRaeGu</code>。"

#: templates/add.djhtml:100
msgid ""
"Race, i.e. <code>P</code>, <code>T</code>, <code>Z</code>, <code>R</code> "
"(random) or <code>S</code> (race switcher)."
msgstr "种族，比如<code>P</code>, <code>T</code>, <code>Z</code>, <code>R</code> "
"(random) or <code>S</code> (种族变更者)。"

#: templates/add.djhtml:101
#, python-format
msgid ""
"A two- or three-letter %(a)sISO 3166-1 alpha-2 country code</a>, e.g. "
"<code>KR</code> or <code>KOR</code>, or the common English name of a country "
"(the latter will only work if the country name does not contain spaces."
msgstr ""
"根据%(a)sISO 3166-1 alpha-2 country code</a>标准的两位或三位字符的国家代码。比如"
"<code>KR</code>或者<code>KOR</code>, 另外也可以是该国家常见的英文名称。"
"（后者在国家名中不包含空格时才会生效。）"

#: templates/add.djhtml:102
msgid "Team name, e.g. <code>MVP</code>."
msgstr "战队名称，例如<code>MVP</code>。"

#: templates/add.djhtml:103
msgid ""
"Player or team aliases, e.g. <code>DRG</code>. The most common ones should "
"be recognized by the system"
msgstr ""
"选手或者战队的简称，例如<code>DRG</code>。最常见的一些应该被系统识别。"

#: templates/add.djhtml:104
#, python-format
msgid ""
"A player ID number, which you can get from the URL of the %(a)splayer page</"
"a>, e.g. <code>4</code>."
msgstr ""
"选手的ID编号，您可以从%(a)s选手信息页</a>的URL中找到，例如<code>4</code>。"

#: templates/add.djhtml:107
#, python-format
msgid ""
"If you are adding a match by a race switcher you need to tell the system "
"which race the player was playing in that match. Do this by adding a <code>"
"%(clause)s</code> clause at the <strong>end</strong> of the player "
"information. For example, if MorroW plays Protoss, you can do this:"
msgstr ""
"如果你正在添加一场由种族变更者参加的比赛，您应该告诉系统他在这场比赛中选择了哪个种族。"
"您可以通过在玩家信息<strong>最后</strong>添加一个<code>%(clause)s</code>标签。"
"比如，如果MorroW使用了星灵，你可以这样写："

#: templates/add.djhtml:111
msgid ""
"Please also provide race information about random players whenever this is "
"known, though it's not required."
msgstr ""
"请为随机选手提供种族信息无论知道与否，尽管这不是必须的。"

#: templates/add.djhtml:113
msgid ""
"Everything is based on case-insensitive search. There is no recognizable "
"difference between <code>Mvp</code> (the player) and <code>MVP</code> (the "
"team)."
msgstr ""
"所有的字符都是大小写无关的。<code>Mvp</code>（选手）和<code>MVP</code>（战队）没有区别。"

#: templates/add.djhtml:116
msgid ""
"When submitted, the system will try to add as many of the matches as it can. "
"Some entries might produce warnings, in which case you will be notified "
"about what to do. This happens when:"
msgstr ""

#: templates/add.djhtml:119
msgid ""
"a player is not uniquely identified. In this case, add more information. Use "
"the ID number if necessary."
msgstr ""

#: templates/add.djhtml:120
msgid ""
"a player can't be found. In this case, add the switch <code>!MAKE</code> to "
"the end of the respective line(s). This will make a player entry if needed. "
"In this case, you <strong>must</strong> provide a player tag and race.  "
"Please also provide a country code if possible, and make sure the player tag "
"is spelled correctly (including capitalisation)."
msgstr ""

#: templates/add.djhtml:121
msgid ""
"a duplicate entry was found. If you are certain that the two players in "
"question played more than one match within a single day with the same result "
"(this can happen, but it's rare), add the switch <code>!DUP</code> to the "
"end of the respective line(s). This will force the match to be entered."
msgstr ""

#: templates/add.djhtml:124
msgid ""
"When submitted, the system will try to find as many players as it can. If a "
"player can't be found, or if the information provided applies to more than "
"one player, that's fine. We will fix it when reviewing the submission."
msgstr ""
"提交后，系统将尝试尽可能多的找到选手。如果一名选手找不到，或者提交的信息对应了多名选手，我们将会在审核提交时修改。"

#: templates/add.djhtml:126
msgid ""
"The system will also try to avoid duplicates. If your match appears to be a "
"duplicate of another match in the database (same players, score and close in "
"time), you will get a warning. To avoid this, add the switch <code>!DUP</"
"code> to the end of the match description. This will force the match to be "
"entered."
msgstr ""
"系统同样将尝试避免重复。如果您的比赛与数据库中的其他比赛类似（相同的选手，得分，结束时间），您将会收到警告信息。"
"为了避免这种情况，添加关键字<code>!DUP</code>到比赛描述信息的最后。这将会强制让比赛提交。"

#: templates/add.djhtml:129
msgid ""
"Most players are uniquely identifiable through their nickname alone. For a "
"list of the most common exceptions, please look at <strong>common problems</"
"strong>."
msgstr ""
"大多数选手通过他们的昵称可以明确区分。大多数例外情况，请查看<strong>常见问题</strong>一栏。"

#: templates/add.djhtml:132
msgid "Here are some real-world examples. From the GSL:"
msgstr ""
"这里有一些真实案例。来自GSL："

#: templates/add.djhtml:138
msgid ""
"Some players have to be identified by race and/or country, such as Creator:"
msgstr ""
"一些选手必须要通过种族或者国家来区分，比如Creator："

#: templates/add.djhtml:140
msgid ""
"Some players have aliases to help entering their names, such as BBoongBBoong:"
msgstr ""
"有些选手可以通过他们的简称来帮助输入他们的姓名，比如BBoongBBoong："

#: templates/add.djhtml:142
msgid "Some players are more easily identified by team, such as Mvp and HerO:"
msgstr "有些选手更容易通过他们的战队来区分，例如Mvp和HerO："

#: templates/add.djhtml:147
msgid ""
"Liquid HerO, CJ herO, Woongjin ZerO, StarTale Zero, MVP Killer and Clarity "
"KiLLeR should be identified by team."
msgstr ""
"Liquid HerO, CJ herO, Woongjin ZerO, StarTale Zero, MVP Killer 和 Clarity"
"KiLLeR 应该通过他们的战队来区分。"

#: templates/add.djhtml:148
msgid ""
"Creator, Dream, First, Happy, Maru, Rain, Tails, TheBest, and Top all need "
"to be identified by race and/or country."
msgstr ""
"Creator, Dream, First, Happy, Maru, Rain, Tails, TheBest, 和 Top 都需要通过他们的种族或者国家来区分。"

#: templates/add.djhtml:151
msgid "Common country codes"
msgstr "常用国家代码"

#: templates/add.djhtml:160
msgid "USA"
msgstr "美国"

#: templates/add.djhtml:188
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: templates/add.djhtml:189
msgid "Commit and close event"
msgstr "提交并关闭该比赛"

#: templates/api.djhtml:95
msgid "The other fields are not of interest."
msgstr ""

#: templates/changepwd.djhtml:10 templates/changepwd.djhtml.py:16
#: templates/changepwd.djhtml:60
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/changepwd.djhtml:24
#, python-format
msgid "To change the password for %(user)s, fill in the form."
msgstr ""

#: templates/changepwd.djhtml:33 templates/changepwd.djhtml.py:36
msgid "Old password"
msgstr "请输入旧密码"

#: templates/changepwd.djhtml:42 templates/changepwd.djhtml.py:45
msgid "New password"
msgstr "请输入新密码"

#: templates/changepwd.djhtml:51 templates/changepwd.djhtml.py:54
msgid "New password again"
msgstr "请再次输入新密码"

#: templates/clocks.djhtml:10 templates/clocks.djhtml.py:18
msgid "Days since..."
msgstr "距今..."

#: templates/clocks.djhtml:36
msgid "year"
msgid_plural "years"
msgstr[0] "年"

#: templates/clocks.djhtml:41 templates/results.djhtml:54
#: templates/results.djhtml.py:61 templates/results.djhtml:97
#: templates/results.djhtml.py:102
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "日"

#: templates/clocks.djhtml:67 templates/matchlist.djhtml:180
msgid "Y-m-d"
msgstr "年-月-日"

#: templates/clocks.djhtml:88
msgid ""
"<b>Major</b> is defined as a tournament where the first place prize money "
"exceeds $2,000."
msgstr ""
"<b>Major</b>是指第一名奖金超过2000美元的赛事。"

#: templates/clocks.djhtml:89
msgid ""
"<b>Premier</b> is defined as an offline tournament where the first place "
"prize money exceeds $10,000"
msgstr ""
"<b>Premier</b>是指一个线下的，第一名奖金超过10000美元的赛事。"

#: templates/clocks.djhtml:90
#, python-format
msgid ""
"These differ from the definitions used by %(a)sLiquipedia</a>. The reason "
"for this being that it's hard use their definition when doing a database "
"lookup as theirs aren't exact."
msgstr ""
"这些定义与%(a)sLiquipedia</a>所用的不同。因为我们的数据库难以执行类似的查询。"

#: templates/compare.djhtml:10 templates/compare.djhtml.py:16
msgid "Comparing players"
msgstr "选手比较"

#: templates/compare.search.djhtml:7 templates/compare.search.djhtml.py:13
msgid "Compare players"
msgstr "选手比较"

#: templates/db.djhtml:11 templates/db.djhtml.py:16
msgid "Database status"
msgstr "数据库状态"

#: templates/db.djhtml:26
msgid "Last ratings update"
msgstr "最近一次评分更新"

#: templates/db.djhtml:29 templates/db.djhtml.py:149
msgid "F jS, Y, H:i e"
msgstr ""

#: templates/db.djhtml:30
msgid "log"
msgstr "日志"

#: templates/db.djhtml:35
msgid "Game data"
msgstr "游戏数据"

#: templates/db.djhtml:38 templates/db.djhtml.py:46 templates/db.djhtml:55
#: templates/db.djhtml.py:64 templates/db.djhtml:73
#: templates/reports_balance.djhtml:78 templates/reports_balance.djhtml:86
#: templates/reports_balance.djhtml:94
msgid "games"
msgstr "游戏场次"

#: templates/db.djhtml:38 templates/db.djhtml.py:47 templates/db.djhtml:56
#: templates/db.djhtml.py:65 templates/db.djhtml:74
msgid "matches"
msgstr "比赛场次"

#: templates/db.djhtml:79
msgid "Matches with event info"
msgstr "有赛事信息的比赛"

#: templates/db.djhtml:87
msgid "Uncatalogued matches"
msgstr "尚未归类的比赛"

#: templates/db.djhtml:98
#, python-format
msgid "%(nplayers)s, of which %(nkoreans)s Koreans"
msgstr "%(nplayers)s, 其中韩国选手有%(nkoreans)s名"

#: templates/db.djhtml:107
#, python-format
msgid "%(nteams)s, of which %(nactive)s active"
msgstr "%(nteams)s, 其中活跃战队有%(nactive)s支"

#: templates/db.djhtml:117
msgid "Top submitters"
msgstr "最多提交者"

#: templates/db.djhtml:128
msgid "more"
msgstr "更多"

#: templates/db.djhtml:144
#, python-format
msgid ""
"The database dump file is currently %(span)soffline</span> for reasons "
"unknown."
msgstr ""

#: templates/db.djhtml:150
#, python-format
msgid ""
"You can download a PostgreSQL dump <a href=\"%(dump)s\">here</a> (%(dumpmb)s "
"MiB) or <a href=\"%(gzdump)s\">here</a> (%(gzdumpmb)s MiB gzipped), current "
"as of %(datetime)s (UTC %(tz)s). It is free to use for non-commercial "
"purposes if you credit this website when doing so."
msgstr ""

#: templates/db.djhtml:154
msgid ""
"The dump contains 11 tables. Some columns are foreign keys to tables that "
"have been removed from the dump (primarily involving user accounts). "
"Everything given below is in terms of <strong>PostgreSQL standards</strong>."
msgstr ""

#: templates/db.djhtml:165
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#: templates/db.djhtml:166
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/earnings.djhtml:11 templates/earnings.djhtml.py:16
msgid "Earnings ranking"
msgstr "收入排行"

#: templates/earnings.djhtml:22
#, python-format
msgid "In %(year)s, %(origpp)s (%(totalpp)s) was awarded in prize money."
msgstr "在%(year)s年，星际争霸2赛事奖池共计%(origpp)s (%(totalpp)s)。"

#: templates/earnings.djhtml:24
#, python-format
msgid "In total, %(origpp)s (%(totalpp)s) was awarded in prize money."
msgstr "星际争霸2赛事目前历史奖池共计已达%(origpp)s (%(totalpp)s)。"

#: templates/earnings.djhtml:26
#, python-format
msgid "In %(year)s, %(totalpp)s was awarded in prize money."
msgstr "在%(year)s年，星际争霸2赛事奖池共计%(totalpp)s。"

#: templates/earnings.djhtml:28
#, python-format
msgid "In total, %(totalpp)s was awarded in prize money."
msgstr "星际争霸2赛事目前历史奖池共计已达%(totalpp)s。"

#: templates/earnings.djhtml:32
msgid "The filters came up empty. :("
msgstr "筛选结果为空。:("

#: templates/earnings.djhtml:43
msgid "Year:"
msgstr "年份："

#: templates/earnings.djhtml:54
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: templates/earnings.djhtml:72
msgid "Currency:"
msgstr "货币："

#. Translators: The verb "to filter".
#: templates/earnings.djhtml:85 templates/history.djhtml:192
#: templates/period.djhtml:408 templates/player_results.djhtml:43
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: templates/earnings.djhtml:120 templates/hof.djhtml:33
#: templates/pred_4pswiss.djhtml:22 templates/pred_rrgroup.djhtml:23
#: templates/pred_rrgroup.djhtml.py:69 templates/pred_sebracket.djhtml:22
#: templates/ratinglist.djhtml:29 templates/recordlist.djhtml:12
#: templates/teams.djhtml:21
msgid "#"
msgstr ""

#: templates/earnings.djhtml:125 templates/player.djhtml:678
#: templates/team.djhtml:142
msgid "Total earnings"
msgstr "总收入"

#: templates/eventmgr.djhtml:11 templates/eventmgr.djhtml.py:58
#, fuzzy
msgid "Event manager"
msgstr "玩家真实姓名"

#: templates/eventmgr.djhtml:24
msgid "Modify event / add new sub-events"
msgstr "修改赛事/添加新的子赛事"

#: templates/eventmgr.djhtml:33
msgid ""
"Use this if you want to add several events at once using a predefined naming "
"pattern."
msgstr ""

#: templates/eventmgr.djhtml:34
msgid "Use this for custom names. Separate each new subevent by a comma."
msgstr ""

#: templates/eventmgr.djhtml:40
msgid "Commit new sub-events"
msgstr "提交一个新子赛事"

#: templates/eventmgr.djhtml:41
#, fuzzy
msgid "Close event"
msgstr "关闭赛事"

#: templates/eventmgr.djhtml:67
msgid ""
"The events are organized in a tree, loosely hierarchical with "
"organizer→season→tournament→stage (qualifiers/groups/playoffs)→round and so "
"on. There are no hard rules."
msgstr ""

#. Translators: The event names have to be in English.
#: templates/eventmgr.djhtml:70
msgid ""
"The name displayed everywhere on the site is the concatenation of the event "
"name and <strong>all its parents</strong>. Thus GSL→2013 Season 1→Code "
"S→Ro32→Group A will be shown as «GSL 2013 Season 1 Code S Ro32 Group A». "
"With this in mind, try to name the events so that the full name flows as "
"well as possible."
msgstr ""

#. Translators: The event names have to be in English.
#: templates/eventmgr.djhtml:73
msgid ""
"Do not repeat information. If you have an event called «Qualifiers», the "
"subevents should not be called «Korean Qualifiers». Just «Korea» is fine."
msgstr ""

#: templates/eventmgr.djhtml:75
msgid ""
"Matches can only be assigned to leaf events (i.e. events with no subevents)."
msgstr ""

#: templates/eventmgr.djhtml:77
msgid ""
"Close an event after all the matches has been assigned. This will remove it "
"from the list below and all drop-down boxes on the site, to help "
"readability. If you want to reopen an event, this can be done in the admin "
"interface or on the event page."
msgstr ""

#. Translators: The event names and noprint have to be in English.
#: templates/eventmgr.djhtml:80
msgid ""
"You can improve readability by making an event «invisible» (open the admin "
"interface and check the «noprint» option). This will hide the name. This is "
"useful for events called e.g. «Group Stage» to turn «Code S Group Stage "
"Group A» into «Code S Group A», which flows better. This is often used for "
"group stages and playoffs."
msgstr ""

#: templates/eventmgr.djhtml:82
msgid ""
"Events with many games should also be marked «big». This will cause the list "
"of games to be cut off. If you forget, no big deal, it's done automatically."
msgstr ""

#. Translators: The event names have to be in English.
#: templates/eventmgr.djhtml:85
msgid ""
"<strong>Naming conventions:</strong> Ro («round of») with capital R and "
"small o, followed immediately by the number. Third place matches should be "
"named exactly that (not «3rd»)."
msgstr ""

#: templates/eventmgr.djhtml:95
msgid "Add root event"
msgstr "添加主赛事"

#: templates/eventmgr.djhtml:98
msgid "Show guide"
msgstr "显示向导"

#: templates/eventmgr.djhtml:118
#, fuzzy
msgid "event"
msgstr "赛事"

#: templates/eventmgr.djhtml:122
msgid "admin"
msgstr "管理员"

#: templates/eventmgr.djhtml:128
msgid "modify"
msgstr "修改"

#: templates/eventres.djhtml:63
#, fuzzy
msgid "Modify event"
msgstr "修改"

#: templates/eventres.djhtml:69
msgid ""
"<strong>Danger!</strong> Changes to date, game and offline will modify all "
"matches associated with all events in this tree. Changing type will "
"potentially change all children and ancestor events! Make sure you know what "
"you are doing!"
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:101 templates/eventres.djhtml.py:571
msgid "Add subevents"
msgstr "添加子赛事"

#: templates/eventres.djhtml:107
msgid ""
"If you need more options, or if you need to add more than one subevent, use "
"the <a href=\"/add/events/\">event manager</a> tool."
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:132
#, fuzzy
msgid "Modify prizepool"
msgstr "修改"

#: templates/eventres.djhtml:140
msgid ""
"The currency in which the prize was paid, usually the official currency in "
"the country the tournament was held."
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:141
msgid "Use this for prizes related to final placement in the event."
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:141 templates/eventres.djhtml.py:142
#, fuzzy
msgid "[prize] [player]"
msgstr "[prize] [player]"

#: templates/eventres.djhtml:142
msgid "Use this for prizes unrelated to placement, i.e. public tips."
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:162 templates/eventres.djhtml.py:579
msgid "Reorder subevents"
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:168
msgid ""
"Put the <strong>least significant</strong> events first (the ones played "
"first, or with most players). Finals should be toward the bottom."
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:197
msgid "Add or change stories"
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:205
msgid "Extant stories"
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:223
#, python-format
msgid ""
"For each parameter, a line of the form \"parameter: value\". The parameters "
"needed are in the story text of the form \"%(parameter)s\". This will be "
"replaced by the value you enter."
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:227
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/eventres.djhtml:228
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/eventres.djhtml:267
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: templates/eventres.djhtml:271 templates/period.djhtml:30
msgid "Matchups"
msgstr "种族平衡"

#: templates/eventres.djhtml:276
msgid "Prize Pool"
msgstr "奖金池"

#: templates/eventres.djhtml:283
msgid "Other Prizes"
msgstr ""

#. Translators: Go as in go to a page.
#. Translators: Go as in go to a page.
#: templates/eventres.djhtml:311 templates/eventres.djhtml.py:336
#: templates/events.djhtml:38 templates/results.djhtml:30
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: templates/eventres.djhtml:347 templates/eventres.djhtml.py:507
#: templates/period.djhtml:202 templates/period.djhtml.py:354
#: templates/reports_balance.djhtml:75 templates/reports_balance.djhtml:78
msgid "PvT"
msgstr "PvT"

#: templates/eventres.djhtml:366 templates/eventres.djhtml.py:513
#: templates/period.djhtml:219 templates/period.djhtml.py:358
#: templates/reports_balance.djhtml:83 templates/reports_balance.djhtml:86
msgid "PvZ"
msgstr "PvZ"

#: templates/eventres.djhtml:385 templates/eventres.djhtml.py:519
#: templates/period.djhtml:236 templates/period.djhtml.py:362
#: templates/reports_balance.djhtml:91 templates/reports_balance.djhtml:94
msgid "TvZ"
msgstr "TvZ"

#: templates/eventres.djhtml:404 templates/eventres.djhtml.py:525
#: templates/period.djhtml:253 templates/period.djhtml.py:366
msgid "Mirrors"
msgstr "同族对抗"

#: templates/eventres.djhtml:439
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: templates/eventres.djhtml:445 templates/player_earnings.djhtml:55
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#. Translators: Date to date.
#: templates/eventres.djhtml:457
#, python-format
msgid "%(fst)s to %(snd)s"
msgstr ""

#: templates/eventres.djhtml:471
msgid "On-/Offline"
msgstr "线上/线下"

#: templates/eventres.djhtml:477
msgid "Prizepool"
msgstr "奖金池"

#: templates/eventres.djhtml:527 templates/period.djhtml:367
msgid "PvP"
msgstr "PvP"

#: templates/eventres.djhtml:528 templates/period.djhtml:367
msgid "TvT"
msgstr "TvT"

#: templates/eventres.djhtml:529 templates/period.djhtml:367
msgid "ZvZ"
msgstr "ZvZ"

#: templates/eventres.djhtml:534 templates/player.djhtml:696
#: templates/team.djhtml:154
msgid "External"
msgstr "外部链接"

#: templates/eventres.djhtml:541 templates/eventres.djhtml.py:544
#: templates/eventres.djhtml:547 templates/eventres.djhtml.py:550
#: templates/eventres.djhtml:553
msgid "TLPD"
msgstr "TLPD"

#: templates/eventres.djhtml:557 templates/events_open.djhtml:44
#: templates/events_open.djhtml.py:90 templates/events_open.djhtml:137
msgid "TL"
msgstr "TL"

#. Translators: LP = Liquipedia
#: templates/eventres.djhtml:560 templates/events_open.djhtml:47
#: templates/events_open.djhtml.py:93 templates/events_open.djhtml:140
#: templates/player.djhtml:709 templates/team.djhtml:160
msgid "LP"
msgstr "LP"

#: templates/eventres.djhtml:568 templates/player.djhtml:717
#: templates/team.djhtml:168
msgid "Edit info"
msgstr "编辑信息"

#: templates/eventres.djhtml:569 templates/player.djhtml:718
#: templates/team.djhtml:169
msgid "Admin interface"
msgstr "管理员界面"

#: templates/eventres.djhtml:570
msgid "Add matches"
msgstr "添加比赛"

#: templates/eventres.djhtml:573
msgid "Prize pool"
msgstr "奖金池"

#. Translators: Stories are the dots on a player's rating chart.
#: templates/eventres.djhtml:576 templates/player.djhtml:192
msgid "Stories"
msgstr "里程碑"

#: templates/eventres.djhtml:593
msgid "This event has no registered games... yet."
msgstr "这个赛事目前没有注册的游戏"

#: templates/eventres.djhtml:598
#, python-format
msgid ""
"Notice something missing? We're always looking for people to help <a href="
"\"%(uri)s\">populate our database</a>!"
msgstr ""

#: templates/eventres.prizepool.djhtml:39 templates/index.djhtml:196
#: templates/matchlist.djhtml:81 templates/matchlist.djhtml.py:124
#: templates/matchlist.djhtml:155 templates/matchlist.djhtml.py:170
#: templates/review.djhtml:46
msgid "show"
msgstr "显示"

#: templates/eventres.prizepool.djhtml:45 templates/index.djhtml:195
#: templates/matchlist.djhtml:81 templates/matchlist.djhtml.py:124
#: templates/matchlist.djhtml:155 templates/matchlist.djhtml.py:170
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: templates/events.djhtml:27
msgid "Go to smaller event:"
msgstr "前往小型比赛："

#: templates/events_open.djhtml:21
msgid ""
"These events have games, which means that they are currently active and have "
"not yet finished.  If the event has finished, please make sure that all "
"matches have been added before closing the event."
msgstr ""

#: templates/events_open.djhtml:29
msgid "Open events with games"
msgstr ""

#: templates/events_open.djhtml:30
msgid "Last added game"
msgstr "最近添加的游戏"

#: templates/events_open.djhtml:31 templates/events_open.djhtml.py:79
#: templates/events_open.djhtml:125
msgid "External links"
msgstr "外部链接"

#: templates/events_open.djhtml:60
msgid "Close events"
msgstr "关闭赛事"

#: templates/events_open.djhtml:72
msgid ""
"These events have no games yet, which means that they are either future "
"events or finished events that are not yet in the database.  In the latter "
"case, feel free to use the external links provided to add the matches to the "
"database and close the event when you are done."
msgstr ""

#: templates/events_open.djhtml:78
msgid "Open events without games"
msgstr ""

#: templates/events_open.djhtml:111
msgid ""
"These events are closed and have no information on their prize pools yet."
msgstr ""

#: templates/events_open.djhtml:113
msgid ""
"If you know the prize pool, visit the event page and add the prize pool "
"information there."
msgstr ""

#: templates/events_open.djhtml:114
msgid ""
"If you know the event has no prize pool, you can mark the event as having no "
"prize pool. Don't just assume that an event has no prize pool just because "
"it is a qualifier, however. Some do!"
msgstr ""

#: templates/events_open.djhtml:115
msgid ""
"If you are not sure whether the event has a prize pool or do not have the "
"exact sums, do nothing"
msgstr ""

#: templates/events_open.djhtml:124
msgid "Events with no prize pool"
msgstr "无奖金池赛事"

#: templates/events_open.djhtml:153
msgid "Marked events have no prize pool"
msgstr ""

#: templates/faq.djhtml:10 templates/faq.djhtml.py:15
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: templates/forms.djhtml:150
msgid "After date"
msgstr "开始日期"

#: templates/forms.djhtml:151
msgid "to"
msgstr "到"

#: templates/forms.djhtml:155
msgid "Before date"
msgstr "结束日期"

#: templates/historical.djhtml:10
#, python-format
msgid "%(pl)s rating history"
msgstr "%(pl)s 历史评分"

#: templates/historical.djhtml:35 templates/ratingdetails.djhtml:35
#: templates/ratingdetails.djhtml.py:42 templates/ratingdetails.djhtml:47
#: templates/recordlist.djhtml:17
msgid "List"
msgstr "列表"

#: templates/history.djhtml:31 templates/player.djhtml:73
#: templates/reports_balance.djhtml:31 templates/reports_balance.djhtml:117
msgid "Click and drag to zoom"
msgstr "点击拖拽以缩放大小"

#: templates/history.djhtml:139
msgid "Number of players:"
msgstr "选手数："

#: templates/history.djhtml:149
msgid "Races:"
msgstr "种族："

#: templates/history.djhtml:175 templates/period.djhtml:395
msgid "Nationalities:"
msgstr "国籍："

#: templates/hof.djhtml:10 templates/hof.djhtml.py:15
msgid "Hall of Fame"
msgstr "名人堂"

#: templates/hof.djhtml:17
msgid ""
"This list ranks players by <em>periods of domination</em>. The relevant "
"score is called PP (<em>period-points</em>), and is the sum over a range of "
"lists of the signed distance from a player to number seven on the list."
msgstr ""
"这张列表依据选手的周期统治力排名相关得分被称作PP（<em>period-points</em>）。"

#: templates/hof.djhtml:20
msgid ""
"For most players, their PP is equal to the sum of the rating gaps for each "
"list in which they were in the top seven. If a player has been there more "
"than once, the optimal range of lists is chosen, and it can include times "
"when the player was not in the top seven, if these are sufficiently brief "
"and negligible."
msgstr ""
"对大多数选手来说，他们的pp值等于他们在某个周期进入世界前七的分数差距。如果一名选手多次进入前七，"
"那么最佳周期将被选择，并且可能包含该名选手影响较小的在前七以外的次数。"

#: templates/hof.djhtml:23
msgid ""
"In short, this is a list of players who have ever been top seven, rewarding "
"both large rating gaps and long periods of rule. Think of it as a king-of-"
"the-hill hall of fame."
msgstr "简而言之，这是一张包括了各周期进入世界前七的选手名单，如果评分差距更大或者统治周期更长，则排名越高。"

#: templates/hof.djhtml:26
msgid ""
"To avoid rating artifacts, these records are only counted after 25 periods "
"(i.e. list 25, on February 9th, 2011)."
msgstr ""
"为了避免统计干预，这些数据仅在25个周期后被记录。（例如：列表25,2011年2月9日）"

#. Translators: Period-points, see explanation on HoF page.
#: templates/hof.djhtml:38
msgid "PP"
msgstr "PP"

#: templates/hof.djhtml:39 templates/period.djhtml:321
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: templates/hof.djhtml:40
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: templates/hof.djhtml:61 templates/period.djhtml:18
#: templates/period.djhtml.py:322 templates/period.djhtml:326
#: templates/periods.djhtml:32 templates/player.djhtml:202
#: templates/player.djhtml.py:219 templates/player.djhtml:453
#: templates/player.djhtml.py:478 templates/player.djhtml:503
#: templates/player.djhtml.py:528 templates/player.djhtml:655
#: templates/player.djhtml.py:667 templates/player.djhtml:673
#: templates/player.djhtml.py:757 templates/player.djhtml:758
#: templates/player_transfers.djhtml:59 templates/ratingdetails.djhtml:61
#: templates/recordlist.djhtml:47 templates/results.djhtml:12
#: templates/results.djhtml.py:19 templates/review.djhtml:62
#: templates/team.djhtml:61 templates/team.djhtml.py:65
#: templates/team.djhtml:69 templates/team.djhtml.py:101
#: templates/team.djhtml:107 templates/team.djhtml.py:249
#: templates/team.djhtml:252
msgid "F jS, Y"
msgstr ""

#: templates/hof.djhtml:65
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: templates/index.djhtml:63 templates/index.djhtml.py:64
#: templates/index.djhtml:65 templates/index.djhtml.py:66
msgid "DEVELOPMENT SERVER"
msgstr ""

#: templates/index.djhtml:69
msgid "StarCraft 2 Progaming Statistics and Predictions"
msgstr "星际争霸2专业数据统计和预测"

#: templates/index.djhtml:111 templates/language.djhtml:11
#: templates/language.djhtml.py:17
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/index.djhtml:117
msgid "Find player, team or event"
msgstr "查找玩家，战队或者赛事"

#: templates/index.djhtml:127
msgid "Current top 10"
msgstr "世界前十"

#: templates/index.djhtml:137
#, python-format
msgid ""
"The above list is a preview of the next rating list, which will be finalized "
"on %(dt)s. <a href=\"/periods/latest\">Full list</a>."
msgstr ""
"上面的列表是下一个计分周期的预览，该周期正式结束时间在%(dt)s。<a href=\"/periods/latest\">完整列表</a>。"

#: templates/index.djhtml:155
#, python-format
msgid ""
"Find us on %(a1)sTwitter</a>, %(a2)sGitHub</a> and %(a3)sTeam Liquid</a>."
msgstr ""
"您可以在%(a1)sTwitter</a>, %(a2)sGitHub</a> 和 %(a3)sTeam Liquid</a>上找到我们。"

#: templates/index.djhtml:162
#, python-format
msgid ""
"Powered by %(a1)sDjango 1.6</a>, %(a2)sPython 3.2</a>, %(a3)sApache 2</a> "
"and %(a4)sDebian GNU/Linux 6</a>."
msgstr ""
"由%(a1)sDjango 1.6</a>, %(a2)sPython 3.2</a>, %(a3)sApache 2</a>和%(a4)sDebian GNU/Linux 6</a>驱动"

#: templates/index.djhtml:167
#, python-format
msgid ""
"Icons by Mark James. Race icons by %(a1)sLiquipedia</a>. Charts by "
"%(a3)sHighcharts</a>."
msgstr ""
"Mark James提供图标。种族标志来自%(a1)sLiquipedia</a>。图表来自%(a3)sHighcharts</a>。"

#: templates/index.djhtml:171
#, python-format
msgid "Bitcoin donations (if you insist) on address: <br>%(btc)s"
msgstr "捐赠比特币到下列地址（如果您坚持的话）： <br>%(btc)s"

#: templates/index.djhtml:174
msgid "Generate short URL for this page"
msgstr "为该页面生成短网址"

#: templates/index.djhtml:211
msgid "Download PNG image"
msgstr "下载PNG图片"

#: templates/index.djhtml:212
msgid "Download JPEG image"
msgstr "下载JPEG图片"

#: templates/index.djhtml:213
msgid "Download PDF document"
msgstr "下载PDF文件"

#: templates/index.djhtml:214
msgid "Download SVG vector image"
msgstr "下载SVG矢量图片"

#: templates/index.djhtml:215
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: templates/index.djhtml:216
msgid "Print chart"
msgstr "打印图表"

#: templates/index.djhtml:217
msgid "Reset zoom"
msgstr "重置缩放"

#: templates/index.djhtml:219
msgctxt "Big first letter"
msgid "January"
msgstr "一月"

#: templates/index.djhtml:220
msgctxt "Big first letter"
msgid "February"
msgstr "二月"

#: templates/index.djhtml:221
msgctxt "Big first letter"
msgid "March"
msgstr "三月"

#: templates/index.djhtml:222
msgctxt "Big first letter"
msgid "April"
msgstr "四月"

#: templates/index.djhtml:223 templates/index.djhtml.py:237
msgctxt "Big first letter"
msgid "May"
msgstr "五月"

#: templates/index.djhtml:224
msgctxt "Big first letter"
msgid "June"
msgstr "六月"

#: templates/index.djhtml:225
msgctxt "Big first letter"
msgid "July"
msgstr "七月"

#: templates/index.djhtml:226
msgctxt "Big first letter"
msgid "August"
msgstr "八月"

#: templates/index.djhtml:227
msgctxt "Big first letter"
msgid "September"
msgstr "九月"

#: templates/index.djhtml:228
msgctxt "Big first letter"
msgid "October"
msgstr "十月"

#: templates/index.djhtml:229
msgctxt "Big first letter"
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: templates/index.djhtml:230
msgctxt "Big first letter"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: templates/index.djhtml:233
msgctxt "Big first letter"
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: templates/index.djhtml:234
msgctxt "Big first letter"
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: templates/index.djhtml:235
msgctxt "Big first letter"
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: templates/index.djhtml:236
msgctxt "Big first letter"
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: templates/index.djhtml:238
msgctxt "Big first letter"
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: templates/index.djhtml:239
msgctxt "Big first letter"
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: templates/index.djhtml:240
msgctxt "Big first letter"
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: templates/index.djhtml:241
msgctxt "Big first letter"
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: templates/index.djhtml:242
msgctxt "Big first letter"
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: templates/index.djhtml:243
msgctxt "Big first letter"
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: templates/index.djhtml:244
msgctxt "Big first letter"
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: templates/index.djhtml:247
msgctxt "Big first letter"
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: templates/index.djhtml:248
msgctxt "Big first letter"
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: templates/index.djhtml:249
msgctxt "Big first letter"
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: templates/index.djhtml:250
msgctxt "Big first letter"
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: templates/index.djhtml:251
msgctxt "Big first letter"
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: templates/index.djhtml:252
msgctxt "Big first letter"
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: templates/index.djhtml:253
msgctxt "Big first letter"
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#. Translators: I would like to use Aligulac in [a certain language]
#: templates/language.djhtml:27
msgid "I would like to use Aligulac in..."
msgstr "我想使用下列语言..."

#: templates/language.djhtml:43
#, python-format
msgid ""
"You could always %(a)shelp us</a> translate Aligulac into your language."
msgstr "您总是可以 %(a)s帮助</a> 我们把 Aligulac翻译成您的语言。"

#: templates/language.djhtml:45
msgid "For reasons of convenience, the following will not be translated:"
msgstr "为了方便，以下内容不需要翻译："

#: templates/language.djhtml:48
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: templates/language.djhtml:49
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常见问题"

#: templates/language.djhtml:50
#, fuzzy
msgid "Event names"
msgstr "赛事名"

#: templates/language.djhtml:51
#, fuzzy
msgid "Team names"
msgstr "战队名"

#: templates/language.djhtml:52
msgid "Player nicknames"
msgstr "玩家昵称"

#: templates/login.djhtml:11 templates/login.djhtml.py:16
#: templates/login.djhtml:49
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/login.djhtml:24
#, python-format
msgid ""
"To submit results, please log in with your submitter account. If you don't "
"have a submitter account, but still want to contribute, please let me know "
"at: %(email)s."
msgstr ""
"如果您要提交结果，请先用您的提交者账号登录。若您没有提交者账号但仍然愿意帮助"
"我们补充一些结果，请联系我: %(email)s."

#: templates/login.djhtml:33 templates/login.djhtml.py:36
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/login.djhtml:41 templates/login.djhtml.py:44
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/manage.djhtml:11
msgid "Miscellaneous"
msgstr ""

#: templates/manage.djhtml:16
#, fuzzy
msgid "Miscellaneous administration"
msgstr ""

#: templates/manage.djhtml:24
#, fuzzy
msgid "Merge players"
msgstr ""

#: templates/manage.djhtml:33
#, python-format
msgid "This will merge %(src)s into %(tgt)s. Are you sure?"
msgstr ""

#: templates/manage.djhtml:42 templates/manage.djhtml.py:52
msgid "Merge"
msgstr ""

#: templates/manage.djhtml:43 templates/manage.djhtml.py:80
msgid "Abort"
msgstr ""

#: templates/manage.djhtml:50
msgid ""
"Only IDs are accepted. This is to prevent mistakes. You will be asked for "
"confirmation before the merge."
msgstr ""

#: templates/manage.djhtml:61
#, fuzzy
msgid "Move events"
msgstr "移动赛事"

#: templates/manage.djhtml:70
#, python-format
msgid ""
"This will move %(src)s and all events under it (%(cnt)s) to %(trg)s. Are you "
"sure?"
msgstr ""

#: templates/manage.djhtml:79 templates/manage.djhtml.py:89
msgid "Move"
msgstr ""

#: templates/manage.djhtml:87
msgid ""
"Only IDs are accepted. This is to prevent mistakes. You will be asked for "
"confirmation before the move."
msgstr ""

#: templates/matchlist.djhtml:44
msgid "Player A"
msgstr "玩家A"

#: templates/matchlist.djhtml:46
msgid "Player B"
msgstr "玩家B"

#: templates/matchlist.djhtml:73 templates/matchlist.djhtml.py:120
msgid "Unknown event(s)"
msgstr "未知的比赛"

#: templates/matchlist.djhtml:78
msgid "add"
msgstr "添加"

#. Translators: Check, as in the verb, to make a checkmark.
#: templates/matchlist.djhtml:88 templates/matchlist.djhtml.py:131
#: templates/review.djhtml:50
msgid "chk"
msgstr ""

#. Translators: Uncheck, as in the verb, to remove a checkmark.
#: templates/matchlist.djhtml:94 templates/matchlist.djhtml.py:137
#: templates/review.djhtml:54
msgid "unchk"
msgstr ""

#: templates/matchlist.djhtml:273
msgid "unrated"
msgstr ""

#. Translators: No spaces
#: templates/matchlist.djhtml:277
msgid "offline,online"
msgstr "线下，线上"

#: templates/misc.djhtml:6 templates/misc.djhtml.py:11
#, fuzzy
msgid "Miscellaneous statistics"
msgstr ""

#: templates/period.djhtml:10 templates/period.djhtml.py:17
#: templates/period.djhtml:318
#, python-format
msgid "List %(n)s"
msgstr "列表 %(n)s"

#: templates/period.djhtml:28
msgid "Best"
msgstr "最佳选手"

#: templates/period.djhtml:29
msgid "Most specialized"
msgstr "最大提升"

#: templates/period.djhtml:31
msgid "Up/Down"
msgstr "分数浮动"

#: templates/period.djhtml:281
msgid "Winners"
msgstr "上浮榜"

#: templates/period.djhtml:283
msgid "Losers"
msgstr "下降榜"

#: templates/period.djhtml:325
msgid "End"
msgstr "结束"

#: templates/period.djhtml:329
msgid "Active players"
msgstr "活跃玩家"

#: templates/period.djhtml:332
#, python-format
msgid "%(cnt)s new"
msgid_plural "%(cnt)s new"
msgstr[0] "%(cnt)s 新人"

#: templates/period.djhtml:336
msgid "Leading race"
msgstr "热门种族"

#: templates/period.djhtml:343
msgid "Lagging race"
msgstr "冷门种族"

#: templates/period.djhtml:380
msgid "Show races:"
msgstr "显示 种族："

#: templates/period.djhtml:390
msgid "Race switchers"
msgstr "变更种族者""

#: templates/period.djhtml:391
msgid "Random and race switchers"
msgstr "随机和变更种族者"

#: templates/periodpagenav.djhtml:21
msgid "previous period"
msgstr "上一周期"

#: templates/periodpagenav.djhtml:48
msgid "next period"
msgstr "下一周期"

#: templates/periods.djhtml:10 templates/periods.djhtml.py:15
msgid "Historical overview"
msgstr "历史周期"

#: templates/periods.djhtml:20
msgid "List date"
msgstr "列表日期"

#. Translators: Leading race
#: templates/periods.djhtml:22
msgid "Leading"
msgstr "热门种族"

#. Translators: Lagging race
#: templates/periods.djhtml:24
msgid "Lagging"
msgstr "冷门种族"

#: templates/periods.djhtml:25
msgid "Active"
msgstr "活跃选手"

#: templates/player.djhtml:20
#, fuzzy
msgid "Modify player"
msgstr "修改玩家"

#: templates/player.djhtml:70
#, python-format
msgid "Rating history for %(tag)s"
msgstr "历史评分 %(tag)s"

#: templates/player.djhtml:142
msgid "vs. Protoss"
msgstr "vs. 星灵"

#: templates/player.djhtml:154
msgid "vs. Terran"
msgstr "vs. 人类"

#: templates/player.djhtml:166
msgid "vs. Zerg"
msgstr "vs. 异虫"

#: templates/player.djhtml:209
msgid "Team switches"
msgstr "战队变更"

#. Translators: All-time winrates
#: templates/player.djhtml:253
msgid "All-time"
msgstr "生涯"

#. Translators: Recent winrates
#. Translators: Recent winrates
#. Translators: Form as in the current form of a player.
#: templates/player.djhtml:255 templates/player_results.djhtml:56
#: templates/pred_match.djhtml:115
#, fuzzy
msgid "Form"
msgstr "表格"

#. Translators: Highest ratings
#: templates/player.djhtml:257
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: templates/player.djhtml:258
msgid "Rivalries"
msgstr "对手"

#: templates/player.djhtml:452 templates/player.djhtml.py:477
#: templates/player.djhtml:502 templates/player.djhtml.py:527
#, fuzzy
msgctxt "on date"
msgid "on"
msgstr ""

#: templates/player.djhtml:549
msgid "Rival"
msgid_plural "Rivals"
msgstr[0] "交手"

#: templates/player.djhtml:553
msgid "Nemesis"
msgid_plural "Nemeses"
msgstr[0] "主人"

#: templates/player.djhtml:557
msgid "Victim"
msgid_plural "Victims"
msgstr[0] "苦手"

#: templates/player.djhtml:612 templates/team.djhtml:127
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#. Translators: World rank.
#: templates/player.djhtml:616
#, python-format
msgid "#%(rank)s World"
msgstr "世界排名第%(rank)s"

#. Translators: Rank among non-Koreans.
#: templates/player.djhtml:621
#, python-format
msgid "#%(rank)s Non-Korean"
msgstr "非韩排名第%(rank)s"

#. Translators: Rank in a country.
#: templates/player.djhtml:627
#, python-format
msgid "#%(rank)s %(countryfull)s"
msgstr "%(countryfull)s排名第%(rank)s"

#: templates/player.djhtml:636
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: templates/player.djhtml:642
msgid "Romanized name"
msgstr "罗马名"

#: templates/player.djhtml:648 templates/team.djhtml:84
msgid "AKA"
msgstr "别称"

#: templates/player.djhtml:666
msgid "First match"
msgstr "首场比赛"

#: templates/player.djhtml:672
msgid "Last match"
msgstr "末场比赛"

#: templates/player.djhtml:684
msgid "Matches played"
msgstr "比赛场次"

#. Translators: SC2E = sc2earnings.com
#: templates/player.djhtml:705
msgid "SC2E"
msgstr "SC2E"

#: templates/player.djhtml:736
msgid "Most recent results"
msgstr "最近比赛结果"

#: templates/player.djhtml:741
msgid "Team history"
msgstr "战队历史"

#: templates/player.djhtml:749 templates/player_transfers.djhtml:22
#: templates/team.djhtml:231
msgid "Joined"
msgstr "加入"

#: templates/player.djhtml:750 templates/player_transfers.djhtml:20
#: templates/team.djhtml:232
msgid "Left"
msgstr "离开"

#: templates/player.djhtml:761
msgid "yes"
msgstr "是"

#: templates/player.djhtml:763
msgid "no"
msgstr "否"

#. Translators: Earnings for [someone]
#: templates/player_earnings.djhtml:12
#, python-format
msgid "%(tag)s earnings"
msgstr "%(tag)s 收入"

#: templates/player_earnings.djhtml:33
#, python-format
msgid "In total, %(tag)s has earned $%(money)s."
msgstr "%(tag)s总收入$%(money)s。"

#: templates/player_earnings.djhtml:34
msgid "Broken down by currency, that is..."
msgstr "具体到不同货币，如下所示..."

#: templates/player_earnings.djhtml:52
msgid "Placement"
msgstr "名次"

#: templates/player_earnings.djhtml:53
msgid "Tournament"
msgstr "赛事"

#: templates/player_results.djhtml:11
#, python-format
msgid "%(tag)s match history"
msgstr "%(tag)s 比赛历史"

#: templates/player_results.djhtml:34 templates/results_search.djhtml:49
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#: templates/player_results.djhtml:54
msgid "Winrates"
msgstr "胜率"

#: templates/player_results.djhtml:57 templates/pred_4pswiss.djhtml:105
#: templates/pred_match.djhtml:179 templates/pred_proleague.djhtml:110
#: templates/pred_rrgroup.djhtml:142 templates/pred_sebracket.djhtml:101
msgid "Postable"
msgstr "分享代码"

#: templates/player_results.djhtml:170
#, python-format
msgid "The above is code that can be used in posts on %(a)sTeamLiquid.net</a>."
msgstr "上面的代码可以被用在%(a)sTeamLiquid.net</a>。"

#: templates/player_results.djhtml:180
#, python-format
msgid ""
"Under these filters, %(tag)s is <strong>%(sc_my)s–%(sc_op)s</strong> <small "
"class=\"text-muted\">(%(pctg)s%%)</small> in games and <strong>%(msc_my)s–"
"%(msc_op)s</strong> <small class=\"text-muted\">(%(mpctg)s%%)</small> in "
"matches."
msgstr ""

#: templates/player_transfers.djhtml:6 templates/player_transfers.djhtml:11
msgid "Recent player transfers"
msgstr "近期转会记录"

#: templates/pred_4pswiss.djhtml:69 templates/pred_proleague.djhtml:74
#: templates/pred_rrgroup.djhtml:60 templates/pred_sebracket.djhtml:65
msgid ""
"This is the median outcome <em>assuming the already entered results</em>."
msgstr ""
"这是中间结果<em>确认已经键入结果</em>。"

#: templates/pred_4pswiss.djhtml:77 templates/pred_rrgroup.djhtml:114
msgid "Update group progress"
msgstr "更新小组进展"

#: templates/pred_4pswiss.djhtml:79 templates/pred_proleague.djhtml:84
#: templates/pred_rrgroup.djhtml:116 templates/pred_sebracket.djhtml:75
msgid ""
"To modify a result, click on the score in the table below. To view detailed "
"predictions for a match, click the arrow."
msgstr ""
"点击下面列表中的比分来修改结果。点击一场比赛后面的箭头来查看预测详情。"

#: templates/pred_4pswiss.djhtml:90 templates/pred_proleague.djhtml:95
#: templates/pred_rrgroup.djhtml:127 templates/pred_sebracket.djhtml:86
msgid "Update results"
msgstr "更新结果"

#: templates/pred_4pswiss.djhtml:97 templates/pred_proleague.djhtml:102
#: templates/pred_rrgroup.djhtml:134 templates/pred_sebracket.djhtml:93
msgid "Clear results"
msgstr "清空结果"

#: templates/pred_4pswiss.djhtml:108 templates/pred_match.djhtml:182
#: templates/pred_proleague.djhtml:113 templates/pred_rrgroup.djhtml:145
msgid "Team Liquid"
msgstr ""

#: templates/pred_4pswiss.djhtml:109 templates/pred_match.djhtml:183
#: templates/pred_proleague.djhtml:114 templates/pred_rrgroup.djhtml:146
msgid "Reddit"
msgstr ""

#: templates/pred_4pswiss.djhtml:114 templates/pred_match.djhtml:188
#: templates/pred_proleague.djhtml:119 templates/pred_rrgroup.djhtml:151
#: templates/pred_sebracket.djhtml:111
#, python-format
msgid "The above code can be used in posts on %(a)sTeamLiquid.net</a>."
msgstr "上面的代码可以用在%(a)sTeamLiquid.net</a>的帖子里。"

#: templates/pred_4pswiss.djhtml:118 templates/pred_match.djhtml:192
#: templates/pred_proleague.djhtml:123 templates/pred_rrgroup.djhtml:155
#: templates/pred_sebracket.djhtml:115 templates/pred_sebracket.djhtml:119
#, python-format
msgid "The above code can be used in posts on %(a)sReddit.com</a>."
msgstr "上面的代码可以用在%(a)sReddit.com</a>的帖子里。"

#: templates/pred_match.djhtml:10 templates/pred_match.djhtml.py:17
#, python-format
msgid "%(pla)s vs. %(plb)s"
msgstr ""

#: templates/pred_match.djhtml:22
msgid "Verdict:"
msgstr "预测结果："

#: templates/pred_match.djhtml:23
msgid "Even chances."
msgstr "机会均等。"

#: templates/pred_match.djhtml:24
#, python-format
msgid "Slight advantage for %(pl)s."
msgstr "%(pl)s有较小优势。"

#: templates/pred_match.djhtml:25
#, python-format
msgid "Advantage for %(pl)s."
msgstr "%(pl)s有优势。"

#: templates/pred_match.djhtml:26
#, python-format
msgid "Large advantage for %(pl)s."
msgstr "%(pl)s有巨大优势。"

#: templates/pred_match.djhtml:27
#, python-format
msgid "Overwhelming advantage for %(pl)s."
msgstr "%(pl)s有压倒性优势。"

#: templates/pred_match.djhtml:87
msgid "Historical score"
msgstr "历史总得分"

#. Translators: Opposing race here meaning the race relevant to the match being predicted.
#: templates/pred_match.djhtml:100
msgid "Score vs. opposing race"
msgstr "与相同种族对抗得分"

#: templates/pred_match.djhtml:127
msgid "Form vs. opposing race"
msgstr ""

#: templates/pred_match.djhtml:139
msgid "Score vs. each other"
msgstr "彼此对抗历史战绩"

#: templates/pred_match.djhtml:162 templates/pred_match.djhtml.py:168
#, python-format
msgid "Score for %(pl)s"
msgstr "%(pl)s得分"

#: templates/pred_match.djhtml:172 templates/pred_proleague.djhtml:82
msgid "Update match progress"
msgstr "更新比赛进程"

#. Translators: player names, so e.g. Team Jaedong vs. Team Mvp
#: templates/pred_proleague.djhtml:11
#, python-format
msgid "Team %(pla)s vs. Team %(plb)s"
msgstr "战队%(pla)s vs. 战队%(plb)s"

#. Translators: Team [player], e.g. "Team Jaedong"
#: templates/pred_proleague.djhtml:25 templates/pred_proleague.djhtml.py:31
#, python-format
msgid "Team %(p)s"
msgstr "战队%(p)s"

#: templates/pred_sebracket.djhtml:31
#, python-format
msgid "Top %(num)s"
msgstr ""

#: templates/pred_sebracket.djhtml:73
msgid "Update bracket progress"
msgstr ""

#: templates/pred_sebracket.djhtml:104
msgid "Team Liquid (all)"
msgstr ""

#: templates/pred_sebracket.djhtml:105
msgid "Reddit (table)"
msgstr ""

#: templates/pred_sebracket.djhtml:106
msgid "Reddit (bracket)"
msgstr ""

#: templates/predict.djhtml:35
msgid "Show me the future!"
msgstr "预测未来！"

#: templates/predict.djhtml:43
msgid "For <b>single elimination brackets</b> the following is possible:"
msgstr "单淘赛制可以："

#: templates/predict.djhtml:46
msgid ""
"Use a different match format for each round. For example, \"5,5,7\" means "
"best-of-5 for the first two rounds, and best-of-7 for the final. You can "
"still enter a single number to apply to all rounds."
msgstr ""
"为不同轮次指定BO几。比如\"5,5,7\"意味着前两轮是BO5，最后一轮是BO7。你也可以键入一个数字表示所有轮次有同样的BO-N。"

#: templates/predict.djhtml:47
msgid "To indicate a BYE, enter \"bye\" or two hyphens."
msgstr ""

#: templates/predict.djhtml:50
msgid ""
"For <b>proleague matches</b> enter first all the player of one team, and "
"then all the players of the other team. There must be an equal number of "
"each, but it doesn't have to be odd."
msgstr "<b>战队赛模式</b>需要依次输入两只战队的所有选手，数量必须相等，否则无法平分。"

#. Translators: Rating adjustments for [tag] on list number [listn].
#: templates/ratingdetails.djhtml:11
#, python-format
msgid "%(tag)s list %(listn)s"
msgstr ""

#: templates/ratingdetails.djhtml:63
#, python-format
msgid ""
"This period started on %(start)s and will end on %(end)s. The numbers given "
"below are projected adjustments and can change before then."
msgstr ""
"本周期开始于%(start)s，预计结束于%(end)s。下面给出的评分可能会发生变动。"

#: templates/ratingdetails.djhtml:65
#, python-format
msgid "This period started on %(start)s and ended on %(end)s."
msgstr "本周期开始于%(start)s，结束于%(end)s。"

#: templates/ratingdetails.djhtml:78
msgid "Old rtg."
msgstr "原评分"

#: templates/ratingdetails.djhtml:79
msgid "Opposition"
msgstr "对手评分"

#: templates/ratingdetails.djhtml:80
msgid "Expected score"
msgstr "预期比分"

#: templates/ratingdetails.djhtml:81
msgid "Actual score"
msgstr "实际比分"

#: templates/ratingdetails.djhtml:82
msgid "Performance"
msgstr "表现"

#: templates/ratingdetails.djhtml:83
msgid "New rtg."
msgstr "新评分"

#: templates/ratingdetails.djhtml:84
msgid "Adjustment"
msgstr "分数变动"

#: templates/ratingdetails.djhtml:254
#, python-format
msgid ""
"<strong>Note:</strong> Some games have not been included in the rating "
"calculations because they were just recently submitted or modified. They "
"will be included in the next update. This happens every six hours. The time "
"of the last update can be found %(a)shere</a>."
msgstr ""

#: templates/ratingdetails.djhtml:261
#, python-format
msgid "%(plr)s played no games in this period."
msgstr ""

#: templates/ratinglist.djhtml:225
msgid "No entries found."
msgstr ""

#: templates/records.djhtml:12
#, python-format
msgid "Records for %(rc)s"
msgstr "%(rc)s种族纪录"

#: templates/records.djhtml:23
#, python-format
msgid "Records for %(r)s"
msgstr "%(r)s纪录"

#: templates/records.djhtml:28
msgid "To avoid rating artifacts, the earliest periods are not counted."
msgstr "为了避免人工干预评分，早期的记录不包括在下表中。"

#: templates/records.djhtml:32
#, python-format
msgid "Highest ratings ever achieved by %(rc)s."
msgstr "%(rc)s种族历史最高评分。"

#: templates/records.djhtml:34
msgid "Highest ratings ever achieved"
msgstr "历史最高分数"

#: templates/records.djhtml:40
msgid "Highest ratings ever achieved by matchup"
msgstr "历史最高分数（种族对抗）"

#: templates/records.djhtml:42
msgid "Rating PvP"
msgstr "评分 PvP"

#: templates/records.djhtml:43
msgid "Rating PvT"
msgstr "评分 PvT"

#: templates/records.djhtml:44
msgid "Rating PvZ"
msgstr "评分 PvZ"

#: templates/records.djhtml:46
msgid "Rating TvP"
msgstr "评分 TvP"

#: templates/records.djhtml:47
msgid "Rating TvT"
msgstr "评分 TvT"

#: templates/records.djhtml:48
msgid "Rating TvZ"
msgstr "评分 TvZ"

#: templates/records.djhtml:50
msgid "Rating ZvP"
msgstr "评分 ZvP"

#: templates/records.djhtml:51
msgid "Rating ZvT"
msgstr "评分 ZvT"

#: templates/records.djhtml:52
msgid "Rating ZvZ"
msgstr "评分 ZvZ"

#: templates/records.djhtml:54
msgid "Rating vP"
msgstr "评分 vP"

#: templates/records.djhtml:55
msgid "Rating vT"
msgstr "评分 vT"

#: templates/records.djhtml:56
msgid "Rating vZ"
msgstr "评分 vZ"

#: templates/reports_balance.djhtml:10 templates/reports_balance.djhtml:28
#: templates/reports_balance.djhtml:192
msgid "Balance report"
msgstr "平衡性报告"

#: templates/reports_balance.djhtml:55
#, python-format
msgid "Winrate [%%]"
msgstr "胜率 [%%]"

#: templates/reports_balance.djhtml:78 templates/reports_balance.djhtml:86
#: templates/reports_balance.djhtml:94 templates/reports_balance.djhtml:162
#: templates/reports_balance.djhtml:170 templates/reports_balance.djhtml:178
msgid "F Y"
msgstr ""

#: templates/reports_balance.djhtml:114
msgid "Performance difference"
msgstr "表现差异图"

#: templates/reports_balance.djhtml:141
msgid "Performance difference [points]"
msgstr "表现差异【积分点数】"

#: templates/reports_balance.djhtml:162 templates/reports_balance.djhtml:170
#: templates/reports_balance.djhtml:178
msgid "Difference"
msgstr "差异值"

#: templates/reports_balance.djhtml:194
msgid ""
"The following chart show the historical month-by-month winrates for each non-"
"mirror matchup in the database."
msgstr ""
"下面的图表按月显示了数据库中非同族对抗的历史胜率。"

#: templates/reports_balance.djhtml:196
msgid ""
"Note that this yields information about <em>metagame</em> balance near the "
"<em>top of the skill ladder</em>, and is not to be confused with (although "
"likely correlated to) actual game balance throughout the whole player "
"population."
msgstr ""
"请注意因为整个玩家群体数量的变化，图表上的信息并不一定完全等于真实的游戏平衡。"

#: templates/reports_balance.djhtml:198
msgid ""
"The winrate is shown with respect to the race listed first, so if the "
"Protoss vs. Terran graph shoots up, that means Protoss is doing well and "
"Terran poorly."
msgstr ""
"胜率曲线向上表明种族对抗中的前者占优，例如星灵vs人类曲线向上，则表明星灵胜率占优。"

#: templates/reports_balance.djhtml:210
#, python-format
msgid ""
"The performance difference chart shows the <em>approximate</em> difference "
"between <em>actual performance</em> as evidenced by results and "
"<em>predicted performance</em> by rating. For example, if, averaged over a "
"whole month, all Terrans had mean rating difference -100 (which is to say, "
"their mean rating was equal to 100 less than that of their opponents), but "
"they performed as if they had a mean rating difference of +100 (about 54.5%% "
"winrate), then that amounts to a performance difference of <strong>+200</"
"strong>, which is to be interpreted as that Terran players overall performed "
"200 points better than expected."
msgstr ""
"表现差异图表展现了真实结果与预测数据之间的<em>近似</em>差异。例如，如果在超过一整个月的时间范围里，"
"所有的人类选手平均积分差异在-100（这表示人类选手的平均分数比他们的对手少100分），但是他们表现的"
"好像平均积分差异在+100（大约54.5%的胜率），那么可以说人类选手总体上比预期的表现好200个积分点。"

#: templates/reports_balance.djhtml:212
msgid ""
"This chart can avoid some of the problems with the above, which can "
"potentially be influenced by incredibly hot streaks from one or two "
"singularly great players. However, as ratings catch up to the performances "
"of the players, this chart will tend toward equilibrium, even if balance "
"never changes."
msgstr ""
"这张图表可以避免上面图表中的一些问题，比如几个著名选手会对曲线产生巨大影响。"
"但是，随着评价积分趋近于选手的真实表现，这张图表将会越来越均衡，即便平衡性小组没有做任何改变。"

#: templates/results.djhtml:12 templates/results.djhtml.py:19
#, python-format
msgid "Results for %(date)s"
msgstr "%(date)s 的结果"

#: templates/results.djhtml:28
msgid "Go to date:"
msgstr "跳转日期至："

#: templates/results.djhtml:41 templates/results.djhtml.py:72
#: templates/results.djhtml:87 templates/results.djhtml.py:112
msgid "month"
msgstr "月"

#: templates/results.djhtml:46 templates/results.djhtml.py:67
#: templates/results.djhtml:92 templates/results.djhtml.py:107
msgid "week"
msgstr "周"

#: templates/results.djhtml:121
msgid "No registered results on this date."
msgstr "该日期没有注册的结果"

#: templates/results.djhtml:129
#, python-format
msgid ""
"Notice something missing? We're always looking for people to help "
"%(a)spopulate our database</a>!"
msgstr ""
"注意到数据丢失？我们一直期待有人可以帮忙%(a)s完善我们的数据库</a>!"

#: templates/results_search.djhtml:26
msgid ""
"Enter players. The player information does not have to uniquely identify the "
"player, and should be a space-separated list of any of the following:"
msgstr ""
"键入选手。如果根据键入信息无法确定唯一的选手则会出现一个选择列表："

#: templates/results_search.djhtml:29
msgid "Player tag, e.g. \"DongRaeGu\""
msgstr "选手昵称，比如\"DongRaeGu\""

#: templates/results_search.djhtml:30
msgid "Race, i.e. \"P\", \"T\", \"Z\", \"R\" or \"S\""
msgstr "种族，比如\"P\", \"T\", \"Z\", \"R\" or \"S\""

#: templates/results_search.djhtml:32
#, python-format
msgid ""
"A two- or three-letter <a href=\"%(uri)s\">ISO 3166-1 alpha-2</a> country "
"code. e.g. \"KR\", or the common English name of a country"
msgstr ""
"依据<a href=\"%(uri)s\">ISO 3166-1 alpha-2</a>标准的两个或三个字母的国家名，"
"比如\"KR\"，或者其他常用的国家英文名称。"

#: templates/results_search.djhtml:34
msgid "Team name, e.g. \"MVP\""
msgstr "战队名称，比如\"MVP\""

#: templates/results_search.djhtml:36
msgid ""
"Player or team aliases (we add these to the database when we feel like "
"they're needed), e.g. \"DRG\""
msgstr ""
"选手或者战队的简称（我们根据自己的喜好加入了数据库）比如\"DRG\""

#: templates/results_search.djhtml:39
msgid ""
"A player ID number, which you can get from the URL of the player page, e.g. "
"\"4\""
msgstr ""
"选手的ID编号，你可以从选手页面的URL中找到，例如\"4\""

#: templates/results_search.djhtml:42
msgid "Note that everything is case insensitive."
msgstr "注意所有内容都是忽略大小写的。"

#: templates/results_search.djhtml:72
#, python-format
msgid "Found %(cnt)s match."
msgid_plural "Found %(cnt)s matches."
msgstr[0] "找到 %(cnt)s 场比赛."

#: templates/results_search.djhtml:79
#, python-format
msgid ""
"Under these filters, %(pla)s is <strong>%(sc_my)s–%(sc_op)s</strong> <small "
"class=\"text-muted\">(%(pctg)s%%)</small> in games and <strong>%(msc_my)s–"
"%(msc_op)s</strong> <small class=\"text-muted\">(%(mpctg)s%%)</small> in "
"matches."
msgstr ""
"当前筛选条件下，%(pla)s小分<strong>%(sc_my)s–%(sc_op)s</strong> <small "
"class=\"text-muted\">(%(pctg)s%%)</small>，大比分<strong>%(msc_my)s–"
"%(msc_op)s</strong> <small class=\"text-muted\">(%(mpctg)s%%)</small>。"

#: templates/results_search.djhtml:84
#, python-format
msgid ""
"Under these filters, %(pla)s is <strong>%(sc_my)s–%(sc_op)s</strong> <small "
"class=\"text-muted\">(%(pctg)s%%)</small> in games and <strong>%(msc_my)s–"
"%(msc_op)s</strong> <small class=\"text-muted\">(%(mpctg)s%%)</small> in "
"matches against %(plb)s."
msgstr ""
"当前筛选条件下，%(pla)s在对抗%(plb)s时小分<strong>%(sc_my)s–%(sc_op)s</strong> <small "
"class=\"text-muted\">(%(pctg)s%%)</small>，大比分<strong>%(msc_my)s–"
"%(msc_op)s</strong> <small class=\"text-muted\">(%(mpctg)s%%)</small>。"

#: templates/results_search.djhtml:97 templates/results_search.djhtml:114
msgid "Check all"
msgstr ""

#: templates/results_search.djhtml:100 templates/results_search.djhtml:117
msgid "Uncheck all"
msgstr ""

#: templates/results_search.djhtml:124
msgid "The following modifications will be made to all checked matches:"
msgstr ""

#: templates/review.djhtml:12 templates/review.djhtml.py:18
#, fuzzy
msgid "Review results"
msgstr "回顾结果"

#: templates/review.djhtml:27
#, fuzzy
msgid "The following matches were successfully approved:"
msgstr "以下各项已顺利提交"

#: templates/review.djhtml:65
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: templates/review.djhtml:93
msgid "To all checked submissions, do the following:"
msgstr ""

#: templates/review.djhtml:103
msgid "Approve"
msgstr "同意"

#: templates/review.djhtml:104
msgid "Reject"
msgstr "反对"

#: templates/review.djhtml:112
msgid "There are no results awaiting review."
msgstr ""

#: templates/search.djhtml:16
#, fuzzy
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: templates/search.djhtml:18
#, python-format
msgid "No such player, team or event '%(query)s' found."
msgstr "找不到 '%(query)s' 选手，战队或赛事。"

#: templates/team.djhtml:20
#, fuzzy
msgid "Modify team"
msgstr "修改战队"

#: templates/team.djhtml:61
#, python-format
msgid "%(teamname)s was founded on %(founded)s and disbanded on %(disbanded)s."
msgstr "%(teamname)s创立于%(founded)s，解散于%(disbanded)s。"

#: templates/team.djhtml:65
#, python-format
msgid "%(teamname)s was founded on %(founded)s."
msgstr ""

#: templates/team.djhtml:69
#, python-format
msgid "%(teamname)s was disbanded on %(disbanded)s."
msgstr ""

#: templates/team.djhtml:94
msgid "Short name"
msgstr "简称"

#: templates/team.djhtml:100
msgid "Founded"
msgstr "创立日期"

#: templates/team.djhtml:106
msgid "Disbanded"
msgstr "解散日期"

#: templates/team.djhtml:121 templates/teams.djhtml:25
msgid "Top 5 rating"
msgstr "前五评分"

#. Translators: #[rank] among [name]
#: templates/team.djhtml:133
#, fuzzy, python-format
msgid "#%(rank)s %(name)s"
msgstr ""

#: templates/team.djhtml:148
msgid "Offline matches"
msgstr "线下比赛"

#: templates/team.djhtml:182
msgid "Active roster"
msgstr "活跃选手"

#: templates/team.djhtml:184
#, python-format
msgid ""
"%(teamname)s has %(cnt)s player who has played a rated game within the last "
"two months."
msgid_plural ""
"%(teamname)s has %(cnt)s players who have played a rated game within the "
"last two months."
msgstr[0] ""
"%(teamname)s有%(cnt)s名玩家，在最近的两个月参加过有评分的比赛。"

#: templates/team.djhtml:195 templates/team.djhtml.py:208
msgid "Inactive roster"
msgstr "不活跃选手"

#: templates/team.djhtml:197
#, python-format
msgid ""
"%(teamname)s has %(cnt)s player who has been temporarily removed from the "
"ranking due to inactivity."
msgid_plural ""
"%(teamname)s has %(cnt)s players who have been temporarily removed from the "
"ranking due to inactivity."
msgstr[0] ""
"%(teamname)s有%(cnt)s名选手因为不活跃暂时移出了排行榜。"

#: templates/team.djhtml:209
#, python-format
msgid "Assigned to %(teamname)s in a non-playing capacity:"
msgstr "非选手身份签约%(teamname)s："

#: templates/team.djhtml:223
msgid "Past members"
msgstr "历史选手"

#: templates/teams.djhtml:16
msgid "Active teams"
msgstr "活跃战队"

#: templates/teams.djhtml:23
msgid "All-kill score"
msgstr "All-kill 得分"

#: templates/teams.djhtml:24
msgid "Proleague score"
msgstr "职业联赛得分"

#: templates/teams.djhtml:42
msgid "Disbanded teams"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "and"
#~ msgstr "第二"

#, fuzzy
#~ msgid "Filtering"
#~ msgstr "筛选"

#, fuzzy
#~ msgid "Filtering by event"
#~ msgstr "按年份筛选"

#~ msgid "404: Not found"
#~ msgstr "404: 未找到该页"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "更改"

#~ msgid "Filter by year:"
#~ msgstr "按年份筛选"

#~ msgid "Filter by country:"
#~ msgstr "按国家筛选"

#~ msgid "Filter by currency:"
#~ msgstr "按货币筛选"

#~ msgid "close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "CAREFUL:"
#~ msgstr "千万注意:"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#~ msgid "Norwegian"
#~ msgstr "挪威语"

#~ msgid "Chinese (simplified)"
#~ msgstr "中文(简化字)"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄语"

#~ msgid "Simplified Chinese"
#~ msgstr "汉语(简化字)"
